[
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-119-paris-1er-rue-saint-honore-vendome-location-meublee-appartement-atypique-en-triplex-avec-verriere", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble XVIII\u00e8me en Pierre de Taille, au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, un appartement donnant sur cour compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : \r\n- 1er niveau : Entr\u00e9e, Cuisine, Salle de bains avec wc.\r\n- 2\u00e8me niveau : Salon, Penderie,\r\n- 3\u00e8me niveau : Chambre sous verri\u00e8re.", "title": "PARIS 1ER\r\nRUE SAINT-HONOR\u00c9 / VEND\u00d4ME\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E\r\nAPPARTEMENT ATYPIQUE EN TRIPLEX\r\nAVEC VERRI\u00c8RE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-16-18-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-22-59-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-22-6-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-23-18-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-21-17-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-14-10-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-15-25-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-14-47-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-23-36-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-20-57-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/STH34/photos/img-2013-2-22-15-22-35-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/STH34/plan/plan-pdf-image-448-2013-2-22-17-0-50.jpg"], "external_images_count": 11, "square_meters": 34, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Concorde", "external_id": "STH34", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-447-paris-1er-tuileries-location-vide-47-m-place-du-marche-saint-honore-2-pieces-ascenseur-5eme-etage", "property_type": "apartment", "description": "Au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code \u2013 Ascenseur - Gardien\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e avec placard, s\u00e9jour, chambre, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\r\nCet appartement b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une vue sur la place du March\u00e9 Saint Honor\u00e9 - Fen\u00eatres en double vitrage sur rue - Chauffage individuel \u00e9lectrique - \r\nExposition Est", "title": "PARIS 1er - TUILERIES\r\nLOCATION VIDE - 47 m\u00b2\r\nPlace du March\u00e9 Saint Honor\u00e9 \r\n2 PI\u00c8CES - ASCENSEUR - 5\u00e8me ETAGE", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f779b5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f79e80.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd58d48413.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56fb2171.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56fb4c90.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f7522a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f7b02c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f7685f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh47/photo-58dbd56f734c8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd58d43457.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56fb0de9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh47/photo-58dbd56f78be6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh47/plan-1490802110.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 46, "address": "Tuileries / Op\u00e9ra", "energy_label": "269 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH47", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-462-paris-2eme-limite-1er-place-des-victoires-rare-location-vide-3-pieces-appartement-de-charme-70-m-ponderes-vues-degagees-sur-2-places", "property_type": "apartment", "description": "Aux 4\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages sans ascenseur d\u2019un bel immeuble ancien du XVIII\u00e8me si\u00e8cle avec code et interphone -\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement en duplex compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : salon / salle \u00e0 manger, 2 chambres, salle de bains/wc, d\u00e9gagement, cuisine. \n\r\nBeaucoup de charme et de cachet pour cet appartement traversant - Vues exceptionnelles sur les Places des Victoires et des Petits-P\u00e8res - Poutres - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e, nombreux placards - Fen\u00eatres double vitrage - Moquette, carrelages et tomettes au sol.\n\r\nExpositions Est/Sud/Ouest - Chauffage individuel au gaz", "title": "PARIS 2\u00e8me / Limite 1er - PLACE DES VICTOIRES\r\nRARE - LOCATION VIDE - 3 PI\u00c8CES\r\nAPPARTEMENT DE CHARME  - 70 m\u00b2 pond\u00e9r\u00e9s\r\nVUES D\u00c9GAG\u00c9ES SUR 2 PLACES", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeae3d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caebd2a4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caebad9b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeb82bd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caec261b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/v62/photo-595f9caeaa0cb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeace0d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeab9a2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeb1075.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v62/photo-595f9caeb485c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/v62/plan-1499438363.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 62, "address": "Palais-Royal / Louvre-Rivoli / Bourse", "energy_label": "289 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "V70", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-559-paris-1er-sur-jardin-du-palais-royal-location-vide-residence-secondaire-4-pieces-principale-ascenseu", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage (2\u00e8 sur entresol) avec ascenseur, \r\nun appartement compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces principales : \r\nentr\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9, s\u00e9jour  32 m\u00b2 (2 fen/jardin),  1 cuisine s\u00e9par\u00e9e 8,95 m\u00b2, 3 chambres 10 \u00e0 11 m\u00b2 (dont 1 sur jardin), d\u00e9gagement avec dressing, 1 salle de bains, 1 salle d\u2019eau, 1 wc s\u00e9par\u00e9. \r\nR\u00e9novation compl\u00e8te - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - nombreux placards - Hauteur sous plafond : 3,03m -\r\nExpositions Est (sur rue de Valois) /Ouest (sur Jardin)-\r\nVue exceptionnelle sur le Jardin du Palais-Royal - \n\r\nAppartement traversant situ\u00e9 dans un immeuble datant de la fin du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, lui-m\u00eame int\u00e9gr\u00e9 dans un ensemble monumental construit sous la direction de l\u2019architecte Victor LOUIS en 1784 avec en son centre, \r\nle \u00ab jardin du Palais-Royal \u00bb  - Immeuble avec interphone et gardien -", "title": "Paris 1er - Sur Jardin du Palais-Royal\r\nLocation vide - R\u00e9sidence secondaire\r\n4 Pi\u00e8ces principale - Ascenseur\r\n3 fen\u00eatres plein ouest sur Jardin", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/v100/photo-5db841468c8a7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8415abfa44.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8415abd550.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8415ac1046.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db841469640f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8414692699.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db841469039d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db841468f223.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8414695117.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db841469150a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8414697887.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db8414693bb5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v100/photo-5db841468dfef.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/v100/plan-1572365525.pdf"], "external_images_count": 13, "square_meters": 100, "address": "Emplacement de 1er ordre  \r\nM\u00e9tro : Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "external_id": "V100", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-298-paris-1er-location-meublee-entre-le-louvre-et-la-place-des-victoires-beau-studio-equipe", "property_type": "apartment", "description": "Un Studio au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e avec placards,\r\n- 1 S\u00e9jour (2 fen\u00eatres),\r\n- 1 Cuisine (1 fen\u00eatre), \r\n- 1 Salle de bains avec w.c.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nENTRE LE LOUVRE ET \r\nLA PLACE DES VICTOIRES \r\nBEAU STUDIO \u00c9QUIP\u00c9", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5432c8d7530c3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/cpc28/photo-5432c8d74999e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5432c8d75c493.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5432c8d764af5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5432c8d7578f0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5432c8d7608d0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "external_images_count": 6, "square_meters": 28, "address": "M\u00e9tro : Louvre / Palais-Royal / Chatelet\r\nProche Galerie V\u00e9ro-Dodat", "external_id": "CPC28", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"terrace": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-252-paris-1er-quartier-palais-royal-location-meublee-grand-studio-avec-terrasse", "property_type": "apartment", "description": "Dans un tr\u00e8s bel immeuble ancien PDT, au 1er \u00e9tage avec ascenseur (2\u00e8me \u00e9tage sur rue de Montpensier), un grand studio compos\u00e9 de :\r\n- Entr\u00e9e,\r\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour avec porte fen\u00eatre donnant acc\u00e8s sur la terrasse,\r\n- Salle d\u2019eau avec wc,\r\n- S\u00e9jour double avec 2 fen\u00eatres.\r\n- Terrasse.", "title": "PARIS 1ER\r\nQUARTIER PALAIS-ROYAL\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E\r\nGRAND STUDIO AVEC TERRASSE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m37/photo-53a010a8a9767.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8d3f83.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8b31e2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8d9a15.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8cd375.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8c719c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8ba100.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m37/photo-53a010a8c0cc5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m37/plan-1402998976.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 37, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal", "external_id": "M37", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-567-paris-1er-location-vide-palais-royal-immeuble-pdt-standing-4-pieces-2-chambres-renove-dernier-etage-", "property_type": "apartment", "description": "En duplex aux derniers \u00e9tages d\u2019un immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle de standing - Digicode - Interphone -  \n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces : \r\nAu 5\u00e8me \u00e9tage : 1 entr\u00e9e avec escalier desservant le 6\u00e8me \u00e9tage, d\u00e9gagement, 1 s\u00e9jour, 1 salle \u00e0 manger, 1 cuisine , puis au 6\u00e8me \u00e9tage : 1 palier, 1 salle d\u2019eau s\u00e9par\u00e9e avec Wc, d\u00e9gagement, 2 chambres mansard\u00e9es (2 velux chacune) et 1salle de bains.\n\r\nTr\u00e8s bon \u00e9tat - Parquets point de Hongrie dans les pi\u00e8ces de r\u00e9ception - Moulures et boiseries - Chemin\u00e9es en marbre -Miroirs anciens - Verri\u00e8re z\u00e9nithale dans l\u2019entr\u00e9e - Nombreux rangements - Fen\u00eatres bois en double-vitrage - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e (Vasque / plans / rangements) - Porte blind\u00e9e.\n\r\nChauffage central (5\u00e8me \u00e9tage), chauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques (6\u00e8me \u00e9tage)", "title": "Paris 1er - Location vide\r\nPalais-Royal - Immeuble PDT standing\r\n4 Pi\u00e8ces - 2 Chambres -  R\u00e9nov\u00e9\r\nDernier \u00e9tage en duplex - Ascenseur", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd09361fa42.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd093628bef.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd0936265dd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd093623884.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd09362507d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd09361e086.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd0936224f9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r104/photo-5ddd093618515.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd09362784d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5ddd093620f9f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r104/plan-1574766917.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 102, "utilities": 345, "rent": 2845, "address": "Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "external_id": "R104", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-300-paris-2eme-location-meublee-entre-pldes-victoires-et-montorgueil-appartement-2-3-pieces", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de 2/3 pi\u00e8ces :\n\r\n- 1 grande Entr\u00e9e,\r\n- 1 Salle d\u2019eau / w.c,\r\n- 1 Salon (3 fen\u00eatres sur rue),\r\n- 1 Cuisine (1 fen\u00eatre sur rue),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre sur cour),\r\n- 1 Salle de bains,\r\n- 1 Dressing.", "title": "PARIS 2\u00c8ME - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nEntre PL.des VICTOIRES et MONTORGUEIL \r\nAPPARTEMENT 2/3 PI\u00c8CES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf81a15.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf731b3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf8db36.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m65/photo-543d2cbf6598e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf85c7a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf6e284.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf7b86b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf89c17.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf91ce5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m65/photo-543d2cbf77744.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m65/plan-1413299234.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 65, "address": "Rue Montmartre 75002 PARIS (Montorgueil)\r\nM\u00e9tro : Bourse / Sentier", "external_id": "M65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-366-paris-1er-a-location-meublee-bel-immeuble-xixeme-siecle-studio-avec-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Bel immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle en Pierre de Taille \u2013 Studio enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 \u2013 Code et interphone \u2013 HSP : 2,80m \u2013 Am\u00e9nagement avec meubles design - Canap\u00e9 lit - couchage pour 2 personnes - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nBEL IMMEUBLE XIX\u00e8me SI\u00c8CLE\r\nSTUDIO AVEC ASCENSEUR", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa15/photo-5655e448032e3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa15/photo-5655e44808c19.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/sa15/photo-5655e44800432.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa15/photo-5655e4480c9dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa15/photo-5655e44806406.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa15/plan-1448469474.pdf"], "external_images_count": 5, "square_meters": 15, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Quatre-Septembre", "external_id": "SA15", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-128-paris-1er-louvre-location-vide-appartement-de-grand-standing-receptions-3-chambres-5-pieces-a-179-m-parfait-etat", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble en pierre de taille du XIX\u00e8me si\u00e8cle, un appartement au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur donnant sur rue et sur cour, compos\u00e9 de 5 pi\u00e8ces :\n\r\n- 1 grande Entr\u00e9e,\r\n- 1 Salle \u00e0 manger, \r\n- 1 Salon,\r\n- 3 chambres,\r\n- 1 salle de bains,\r\n- 2 salles d\u2019eau (dont 1 avec wc),\r\n- 1 grande Cuisine am\u00e9nag\u00e9e,\r\n- Wc s\u00e9par\u00e9.", "title": "PARIS 1er - LOUVRE\r\nLOCATION VIDE\r\nAPPARTEMENT DE GRAND  STANDING\r\nR\u00e9ceptions  + 3 chambres\r\n5 PI\u00c8CES \u2013 179 m\u00b2 - PARFAIT \u00c9TAT", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-14-38-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-16-44-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-17-13-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-15-22-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-15-0-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-16-17-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-18-18-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-15-50-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-17-44-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/AC179/photos/img-2012-11-16-16-14-11-pri.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "external_images_count": 10, "square_meters": 179, "address": "M\u00e9tro : Louvre-Rivoli / Palais-Royal / Pont-Neuf", "energy_label": "345 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "AC179", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-367-paris-2eme-a-location-vide-pres-square-louvois-dans-hotel-particulier-dernier-etage-a-ascenseur-3-pieces-avec-jolies-vues", "property_type": "apartment", "description": "Dans un tr\u00e8s bel H\u00f4tel ancien d\u00e9but XVII\u00e8me si\u00e8cle avec superbe cage d\u2019escalier et rampe en fer forg\u00e9e - Ascenseur\u2013 Ext\u00e9rieurs sur cour pav\u00e9e / cour arbor\u00e9e \u2013 Grand calme \u2013 \r\nAppartement au 3\u00e8me et dernier \u00e9tage, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : \r\nEntr\u00e9e, cuisine, s\u00e9jour, chambre, petit bureau, salle de bains avec wc.\n\r\nCharmant appartement en bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral \u2013 Parquets point de Hongrie \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 5 fen\u00eatres anciennes sur cour - Chauffage individuel au gaz \u2013 Plein Sud", "title": "PARIS 2\u00c8ME \u2013 LOCATION VIDE\r\nPR\u00c8S SQUARE LOUVOIS\r\nDANS H\u00d4TEL PARTICULIER\r\nDERNIER \u00c9TAGE \u2013 ASCENSEUR\r\n3 PI\u00c8CES AVEC JOLIES VUES", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0abe69a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0acd114.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0aaacf7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sa46/photo-56618f0a873c8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0a97a16.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0ac6802.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0aa2037.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa46/photo-56618f0ab4788.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa46/plan-1449234219.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 46, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Quatre-Septembre", "energy_label": "372,9 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SA46", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-385-paris-1er-a-louvre-pres-place-des-victoires-studio-meuble-a-calme-a-etat-impeccable-a-usage-residence-secondaire", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec hall de standing (digicode et gardien).\n\r\nUn Studio au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de :  Pi\u00e8ce principale (2 fen\u00eatres), coin cuisine \u00e9quip\u00e9, 1 salle de bains avec w.c (1 fen\u00eatre).\n\r\nGrand Studio donnant sur cour calme \u2013 Parfait \u00e9tat, r\u00e9novation r\u00e9cente \u2013 Parquets au sol \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 Plaques vitroc\u00e9ramiques \u2013 lave-linge \u2013 Salle de bains refaite + wc \u2013 1 lit (90x190) \u2013 1 canap\u00e9 convertible \u2013 Exposition Est", "title": "PARIS 1er \u2013 LOUVRE\r\nPR\u00c8S PLACE DES VICTOIRES \r\nSTUDIO MEUBL\u00c9 \u2013 CALME\r\n\u2013 \u00c9TAT  IMPECCABLE \u2013\r\nUSAGE R\u00c9SIDENCE SECONDAIRE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe88421e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe885c46.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe892ce3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe894fbd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/cpc18/photo-570bbbe87d4dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe886e21.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe881b98.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc18/photo-570bbbe89020f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/cpc18/plan-1460387366.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 18, "address": "Louvre-Rivoli / Palais-Royal", "energy_label": "441 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CPC18", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-406-location-meublee-paris-1er-petits-champs-beau-2-pieces-clair-et-calme", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien, au 3\u00e8me \u00e9tage, un appartement compos\u00e9 de :  1 S\u00e9jour avec cuisine am\u00e9ricaine \u00e9quip\u00e9e, 1 D\u00e9gagement avec placard, 1 Salle de bains avec wc, 1 Chambre.\n\r\nAppartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat, donnant sur une grande cour . \r\nChauffage individuel \u00e9lectrique. Exposition : Est et Sud", "title": "LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPARIS 1ER / PETITS-CHAMPS\r\nBEAU 2 PI\u00c8CES\r\nCLAIR ET CALME", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a084b1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a05460.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a06346.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc52/photo-5770ff7a029d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a03b42.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a074d3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc52/photo-5770ff7a045d6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc52/plan-1467023146.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 51, "address": "Pyramides  / Quatre-Septembre / Op\u00e9ra", "external_id": "PC52", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-411-deja-loue-paris-1er-a-vue-exceptionnelle-location-meublee-panoramas-sur-seine-et-pont-neuf-immeuble-ancien-beau-2-pieces-cachet", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien datant du XVII\u00e8me si\u00e8cle, avec interphone et digicode -\n\r\nUn appartement au 4\u00e8me \u00e9tage, avec vue d\u2019exception sur la seine et l\u2019\u00eele de la cit\u00e9, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : \r\n- Entr\u00e9e avec d\u00e9gagement, Salon (2 fen\u00eatres double-vitrage avec vue sur Seine), Chambre (1 fen\u00eatre sur cour), Salle \u00e0 manger / Cuisine (1 fen\u00eatre sur cour), Salle d\u2019eau/wc (1 \u0153il de b\u0153uf sur cour).\n\r\nEmplacement et vue exceptionnels \u2013 Grand s\u00e9jour avec vue sur Seine et 2 fen\u00eatres \u2013 Hsp : 2,80m \u2013 Chemin\u00e9e fonctionnelle \u2013 Parquets droits anciens \u2013 Fen\u00eatres double-vitrage en bois \u2013 Cr\u00e9mones anciennes \u2013 Expositions Sud et Ouest \u2013 Stores occultant \u2013 Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e \u2013 Douche \u00e0 l\u2019italienne \u2013 Nombreux rangements / penderies \u2013 Porte blind\u00e9e \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique", "title": "D\u00c9J\u00c0 LOU\u00c9 \r\nPARIS 1ER \u2013 VUE EXCEPTIONNELLE\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E \r\nPANORAMAS SUR SEINE ET PONT NEUF\r\nIMMEUBLE ANCIEN\r\nBEAU 2 PI\u00c8CES - CACHET", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0ac931.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe44590.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe4ece3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe4bcd0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0ab87b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe464e1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0a95d3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0a6fc2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0b12dd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0a83d2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0a40fd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe421e7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe4807a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe50603.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe4d4ed.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ql69/photo-579877fe338f8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0a5c64.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579877fe3e796.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-579878a0aa79d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ql69/plan-1469099436.pdf"], "external_images_count": 19, "square_meters": 69, "address": "Louvre-Rivoli / Pont-Neuf", "energy_label": "370 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "QL69", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-467-paris-1er-comedie-francaise-vue-sur-place-et-sans-vis-a-vis-location-vide-3-4-pieces-de-grand-standing-ascenseur-renovation-complete", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble haussmannien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code, interphone et gardien -\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3/4 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, d\u00e9gagement vers salle de s\u00e9jour, cuisine ouverte, suite parentale avec salle de bains, wc s\u00e9par\u00e9, chambre/bureau, salle d\u2019eau attenante avec wc - \n\r\nCet appartement a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une r\u00e9novation haut de gamme - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e - Nombreux placards - Parquets point de Hongrie - Chemin\u00e9es en service - Moulures au plafond + Staff mural - Fen\u00eatres double vitrage - Volets ext\u00e9rieurs - Exposition Sud-ouest - Hsp: 3,60m - \n\r\nChauffage individuel au gaz -", "title": "PARIS 1er - COM\u00c9DIE FRAN\u00c7AISE\r\nVUE SUR PLACE ET SANS VIS \u00c0 VIS\r\nLOCATION VIDE - 3/4 PI\u00c8CES DE GRAND STANDING - ASCENSEUR - R\u00c9NOVATION COMPL\u00c8TE", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc56cbdc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cf469430.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc564f13.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc55c2d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cf4671ae.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cf468443.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc569e27.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cf46a494.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc55d5a0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc561fb9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc568d56.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/am108/photo-59c11cc557e01.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc565f5b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/am108/photo-59c11cc5594cc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/am108/plan-1505828106.pdf"], "external_images_count": 14, "square_meters": 108, "address": "Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "energy_label": "199 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "AM108", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-460-paris-1er-a-exceptionnel-location-meublee-beau-2-pieces-vue-imprenable-sur-seine-et-pont-neuf-4eme-e", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XVII\u00e8me si\u00e8cle avec interphone et digicode.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement de 2 pi\u00e8ce principales compos\u00e9 de : entr\u00e9e avec d\u00e9gagement, grand salon, chambre sur cour, cuisine, salle d\u2019eau + water-closet.\n\r\nEmplacement et vue exceptionnels \u2013 Grand s\u00e9jour avec vue sur Seine et 2 fen\u00eatres \u2013 Chemin\u00e9e \u2013 Parquets droits anciens \u2013 Fen\u00eatres double-vitrage en bois \u2013 Cr\u00e9mones anciennes \u2013 Expositions Sud et Ouest \u2013 Stores occultant \u2013 Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e \u2013 Douche \u00e0 l\u2019italienne \u2013 Nombreux rangements / penderies \u2013 Porte blind\u00e9e \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique", "title": "PARIS 1er \u2013 EXCEPTIONNEL\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E - BEAU 2 PI\u00c8CES\r\nVUE IMPRENABLE SUR SEINE ET PONT NEUF\r\n4\u00e8me \u00c9TAGE - IMMEUBLE ANCIEN - CACHET", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8cccef.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8cb964.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8c9083.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8cf1a0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8ca546.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ql69/photo-595b96e8c3c97.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8d184e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8cdecd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8c7e2f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ql69/photo-595b96e8d0313.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ql69/plan-1499174658.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 69, "address": "Louvre-Rivoli / Pont-Neuf", "energy_label": "370 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "QL69", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"washing_machine": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-550-paris-1era-location-meublee-palais-royal-comedie-francaise-beau-2-pieces-sur-rue-de-montpensier-larg", "property_type": "apartment", "description": "Au 1er \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XVII\u00e8me si\u00e8cle - digicode -\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un appartement compos\u00e9 de : Entr\u00e9e, Salle \u00e0 manger avec cuisine \u00e9quip\u00e9e, S\u00e9jour (2 fen\u00eatres + verri\u00e8re z\u00e9nithale) , Chambre (1 fen\u00eatre), Salle d\u2019eau, wc s\u00e9par\u00e9.\n\r\nAppartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat - Fen\u00eatres double-vitrage - Nombreux rangements - Parquets droits en weng\u00e9 - Cuisine \u00e9quip\u00e9e (Four, Plaques vitroc\u00e9ramique, r\u00e9frig\u00e9rateur) - Machine \u00e0 laver le linge - Porte blind\u00e9e - Expositions Sud-est.\n\r\nCumulus eau chaude - Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 1ER\u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPALAIS-ROYAL - COM\u00c9DIE FRAN\u00c7AISE\r\nBEAU 2 PI\u00c8CES SUR RUE DE MONTPENSIER\r\nLARGE VERRI\u00c8RE Z\u00c9NITHALE - PARFAIT \u00c9TAT", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r47/photo-5d6f7f6cce0f0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6cd0a41.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6cd3e0b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6cd2b6b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6ccf7c8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6cd1c98.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r47/photo-5d6f7f6cd5022.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r47/plan-1567588210.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 47, "utilities": 80, "rent": 1900, "available_date": "09 Septembre 2019", "address": "Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre / Pyramides / Bourse", "energy_label": "380 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R47", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"balcony": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-579-paris-2eme-montorgueil-3-pieces-principales-2-chambres-traversant-balcon-filant-plein-sud-prestation", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur) d\u2019un bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle en pierre - Digicode - Interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains, s\u00e9jour / salle \u00e0 manger, chambre (lit double) , chambre/bureau (lit simple), salle de bains, cuisine \u00e9quip\u00e9e. \n\r\n\u00c0 deux pas des commerces et de la rue Montorgueil - 4 portes-fen\u00eatres sur balcon filant - Double-vitrage - Chemin\u00e9e - Parquets droits anciens - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e - Nombreux placards - Porte blind\u00e9e - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Exposition Sud.", "title": "PARIS 2\u00e8me - MONTORGUEIL\r\n3 PI\u00c8CES PRINCIPALES - 2 CHAMBRES\r\nTRAVERSANT - BALCON FILANT - PLEIN SUD\r\nPRESTATIONS ANCIENNES - CUISINE \u00c9QUIP\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea66ea2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea5b814.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea6815a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea609c3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553c0854f70.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea65e5d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/t70/photo-5e553bea5a0cf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea63abc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea69167.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea62009.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/t70/photo-5e553bea64c73.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/t70/plan-1582644238.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 69, "address": "\u00c9tienne Marcel / Sentier", "energy_label": "269 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "T70", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-519-paris-1er-location-meublee-saint-honore-cambon-joli-2-pieces-renovation-haut-de-gamme-tout-equipe-id", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage d\u2019un immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle en bon \u00e9tat - Digicodes - Gardien - \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, cuisine \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour, chambre en \r\nalc\u00f4ve, salle d\u2019eau attenante, wc s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains.\n\r\nParfait \u00e9tat - R\u00e9novation haut de gamme - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 (lave-vaisselle / lave-linge / four / r\u00e9frig\u00e9rateur) - Nombreux rangements - Fen\u00eatres bois en double-vitrage - Parquets point de Hongrie - Marbre aux sols - Porte blind\u00e9e - Espace bureau avec Fibre optique - Hauteur sous plafond : 3,20m\n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques -", "title": "PARIS 1ER - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSAINT-HONOR\u00c9 - CAMBON\r\nJOLI 2 PI\u00c8CES - R\u00c9NOVATION HAUT DE GAMME\r\nTOUT \u00c9QUIP\u00c9 - ID\u00c9AL PIED \u00c0 TERRE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c068c721.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c0692ae0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/c30/photo-5c012c0689002.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c068fada.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c068e48c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c0693cdd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c0694e21.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c30/photo-5c012c0691665.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/c30/plan-1543580689.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 30, "address": "Concorde / Madeleine", "energy_label": "320 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "C30", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-549-paris-2eme-a-place-des-victoires-grand-2-pieces-prestations-anciennes-parquets-moulures-cheminee-eta", "property_type": "apartment", "description": "Au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble Haussmannien du XIX\u00e8me si\u00e8cle - digicode - \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un appartement de 2 pi\u00e8ces principales compos\u00e9 de : Entr\u00e9e ouverte sur bureau (velux), s\u00e9jour/salle \u00e0 manger (2 fen.), cuisine \u00e9quip\u00e9e (1 fen.), chambre (1 fen.), salle d\u2019eau attenante, wc s\u00e9par\u00e9.\n\r\nAppartement au calme sur cour \u2013 Fen\u00eatres double-vitrage \u2013 Parquets anciens Point de Hongrie \u2013 Moulures \u2013 Chemin\u00e9e \u2013 Hauteur sous plafond; 2,70m \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e (Lave-vaisselle, R\u00e9frig\u00e9rateur, Plaques induction, micro-ondes) \u2013 Ensoleill\u00e9 \u2013 Exposition Sud-ouest.\n\r\nCumulus eau chaude \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 2\u00c8ME \u2013  PLACE DES VICTOIRES \r\nGRAND 2 PI\u00c8CES - PRESTATIONS ANCIENNES\r\nPARQUETS - MOULURES - CHEMIN\u00c9E\r\n\u00c9TAGE \u00c9LEV\u00c9 + ASCENSEUR - CALME ET ENSOLEILL\u00c9", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf8ead645.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/em54/photo-5d6ccf8467a69.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846bccf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846934c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846f84b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf847210c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf8470c3c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846e5bf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846a7ae.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf8473586.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/em54/photo-5d6ccf846d081.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/em54/plan-1567411486.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 54, "utilities": 100, "rent": 1850, "address": "M\u00e9tro : Bourse / \u00c9tienne-Marcel", "energy_label": "228 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "EM54", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-523-paris-1er-location-meublee-musee-du-louvre-victoires-2-pieces-renove-excellent-etat-nombreux-rangeme", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble XVIII\u00e8me \r\nsi\u00e8cle r\u00e9nov\u00e9 - Parties communes en bon \u00e9tat - Digicode - Interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salon, chambre en alc\u00f4ve, salle d\u2019eau avec wc. \n\r\nExcellent \u00e9tat - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 (lave-vaisselle / four / r\u00e9frig\u00e9rateur / plaques induction / Hotte) - Nombreux rangements - Couchages s\u00e9par\u00e9s possibles - Fen\u00eatres en double-vitrage - Parquets Point de Hongrie et parquets droits - Chemin\u00e9es - Calme sur cours. \n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques.", "title": "PARIS 1er - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nMUS\u00c9E DU LOUVRE - VICTOIRES\r\n2 PI\u00c8CES R\u00c9NOV\u00c9 - EXCELLENT \u00c9TAT - \r\nNOMBREUX RANGEMENTS - CALME SUR COURS", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f914b2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f85505.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f99490.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f89092.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f8f3b0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f9dd3e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f9355d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc43/photo-5c2cc36f96b75.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/cpc43/plan-1546433152.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 43, "utilities": 100, "rent": 1650, "address": "M\u00e9tro : Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre / Louvre-Rivoli / Ch\u00e2telet", "energy_label": "202 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CPC43", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-583-paris-1er-saint-honore-vendome-dans-bel-immeuble-xviiie-en-pierre-de-taille-location-vide-4-pieces-p", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble standing en pierre de taille du XVIII\u00e8me si\u00e8cle avec code, passage d\u2019escalier - \n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9, s\u00e9jour avec cuisine ouverte, 1 chambre sur rue, 2 chambres sur cour, salle de bains. \n\r\nEmplacement d\u2019exception \u00e0 quelques m\u00e8tres du jardin des Tuileries - Appartement traversant - Bonne distribution - Parquets droits - Poutres apparentes - Fen\u00eatres en double-vitrage - Stores ext\u00e9rieurs - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (four, hotte, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques gaz 4 feux, lave-vaisselle) - Rangements. \n\r\nChauffage individuel au gaz - Expositions Sud/Nord -", "title": "Paris 1er - Saint-honor\u00e9 / Vend\u00f4me \r\nDans bel Immeuble XVIIIe en pierre de taille Location vide - 4 pi\u00e8ces principales - 3 chambres Traversant - Prestations contemporaines", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305ae9473.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305af0b47.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aec623.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aee480.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd30883601b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd308837211.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd3088386a2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aeb481.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aed5d2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aea3c2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305ae849d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd305aefafe.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh85/photo-5ecd3088348f2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh85/photo-5ecd305add1b7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh85/plan-1590505630.pdf"], "external_images_count": 14, "square_meters": 84, "utilities": 203, "rent": 3300, "address": "Tuileries / Op\u00e9ra / Madeleine", "energy_label": "273.3 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH85 ", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"balcony": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-603-paris-1er-a-location-meublee-palais-royal-saint-honore-immeuble-renove-de-grand-standing-ascenseur-2", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble grand   standing - Belles parties communes - Gardien - Digicode - Visiophone -\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e avec placards/penderie, cuisine \u00e0 vivre (porte fen\u00eatre) donnant au balcon, salon (double portes-fen\u00eatres) donnant sur balcon, d\u00e9gagement , chambre (porte fen\u00eatre) donnant au balcon , salle de bains \u2013 Water-closets s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains\r\nGrand 2 pi\u00e8ces - Tr\u00e8s bonne distribution - Appartement enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 - Nombreux rangements -  Portes fen\u00eatres en double vitrage -  3 acc\u00e8s au balcon - Exposition Ouest.\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique  - Eau chaude par immeuble.", "title": "Paris 1er \u2013 Location meubl\u00e9e\r\nPalais-Royal-Saint-Honor\u00e9\r\nImmeuble r\u00e9nov\u00e9 de grand standing - Ascenseur\r\n2 Pi\u00e8ces 54 m\u00b2 + grand balcon 6m\u00b2 - Vue sur verdure", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f467b2f76e52.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2bb016.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2be57f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2c3419.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f467b2f77f9f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2c0a80.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2bf71f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f467bae623d1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2c5a3a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh-54/photo-5f467b2f74dc9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh-54/photo-5f465fb2c47ce.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh-54/plan-1598454728.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 53, "utilities": 185, "rent": 1985, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Tuileries", "energy_label": "393 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH 54", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-574-paris-9eme-blanche-trinite-superbe-2-pieces-equipe-3-fenetres-avec-vues-panoramiques-sur-paris-7eme-", "property_type": "apartment", "description": "1930 de standing - Passage d\u2019escalier - Digicode - Gardien.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces : \r\nEntr\u00e9e dans s\u00e9jour avec coin cuisine \u00e9quip\u00e9 (2 fen\u00eatres), chambre avec placards (1 fen\u00eatre), salle d\u2019eau/wc.\n\r\nPrestations de qualit\u00e9 - Parquets droits anciens - Belle hauteur sous plafond: 2,80 m - Exposition Sud - Plein soleil - Vue panoramique sur Paris - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e - Lave-linge - Nombreux rangements - Peintures neuves.\n\r\nChauffage et eau chaude CPCU -", "title": "PARIS 9\u00e8me - Blanche / Trinit\u00e9\r\nSuperbe 2 pi\u00e8ces \u00e9quip\u00e9\r\n3 fen\u00eatres avec vues panoramiques sur Paris\r\n7\u00e8me \u00e9tage + ascenseur - Immeuble 1930 Standing", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bf9f14a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bfa2288.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bfa10d9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bf9cebd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/574/photo-5e18b3bf9913b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bfa0119.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bf9bc39.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bf9e0c2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/574/photo-5e18b3bf9a8e5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/574/plan-1578677226.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 31, "address": "Blanche / Trinit\u00e9", "energy_label": "235 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "B31", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-599-paris-1er-a-palais-royal-petits-champs-charmant-2-pieces-bonne-distribution-parfait-etat-au-4eme-et-", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage (sans ascenseur) d\u2019un bel immeuble du XVIII\u00e8me si\u00e8cle en pierre - Digicode - Cour pav\u00e9e - Passage d\u2019escalier - Gardien.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e sur s\u00e9jour (2 fen\u00eatres), cuisine am\u00e9ricaine \u00e9quip\u00e9e (2 fen\u00eatres + puits de lumi\u00e8re),  chambre (1 fen\u00eatre), salle d\u2019eau avec wc (1 petite fen\u00eatre), buanderie.\n\r\nCharmant 2 pi\u00e8ces - Excellent \u00e9tat - Peintures neuves - Au dernier \u00e9tage - 7 fen\u00eatres - Chemin\u00e9e - Parquets droits anciens en ch\u00eane - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e - Combles ouvertes dans la chambre - Nombreux placards et rangements.\n\r\nChauffage individuel au gaz - Exposition principales Sud et Est.", "title": "Paris 1er \u2013 Palais-Royal / Petits-Champs \r\nCharmant 2 pi\u00e8ces - Bonne distribution - Parfait \u00e9tat\r\nAu 4\u00e8me et dernier \u00e9tage - Sans mansardes \r\nOrientation Est et Sud - Calme sur cours\r\nImmeuble XVIII\u00e8me si\u00e8cle en pierre - Gardiennage", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5da5ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5d4803.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5de05e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5d8199.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc51/photo-5f15cab5d1ac5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5df392.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cac443e44.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5d3595.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5d938e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5db91e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc51/photo-5f15cab5dce4e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc51/plan-1595263697.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 51, "utilities": 40, "rent": 2000, "address": "Pyramides / Quatre-Septembre / Palais-Royal-Mus\u00e9e du Louvre", "external_id": "PC51", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-455-paris-2eme-a-location-meublee-square-louvois-studio-sur-rue-calme-a-sud-2eme-etage-ascenseur-bel-imm", "property_type": "apartment", "description": "Au 1er \u00e9tage au dessus de l\u2019entresol avec ascenseur d\u2019un bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec codes et gardien - Grand standing - Entr\u00e9e de l'immeuble sur le square Louvois.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de  1 grande pi\u00e8ce principale, entr\u00e9e, cuisine ouverte, salle d\u2019eau avec water-closet .\n\r\nCet appartement a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une r\u00e9novation compl\u00e8te haut de gamme - Parquet - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e - Nombreux placards et penderies, mobilier contemporain de qualit\u00e9 - Store ext\u00e9rieur \u00e9lectrique - Grande fen\u00eatre en double vitrage sur rue calme - Chauffage et eau chaude collectifs par immeuble - Exposition : Sud", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSQUARE LOUVOIS\r\nSTUDIO SUR RUE CALME \u2013 SUD \r\n2\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR \r\nBEL IMMEUBLE XIX\u00e8me SI\u00c8CLE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-5942697484c2e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-5942697487d8e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/l30/photo-594269747fc42.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-594269748a0e9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-5942a923a7d92.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-59426974828c8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-5942697485e09.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-5942697488f3e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/l30/plan-1497524605.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 30, "utilities": 150, "rent": 1300, "address": "Pyramides /  Palais-Royal / Quatre-Septembre", "energy_label": "195 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "L30", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-522-paris-2eme-a-location-meublee-petits-champs-a-quatre-septembre-studio-calme-a-bonne-distribution-2em", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle - digicode - interphone - \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Studio compos\u00e9 de : Entr\u00e9e sur s\u00e9jour (2 fen\u00eatres), Cuisine s\u00e9par\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, salle d\u2019eau avec wc.\n\r\nAppartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat \u2013 2 grandes fen\u00eatres anciennes \u2013 Vue sur belle cour arbor\u00e9e et d\u00e9gag\u00e9e \u2013 Nombreux rangements \u2013 Parquets droits en ch\u00eane \u2013 Poutres apparentes \u2013 Portes-fen\u00eatres PVC double-vitrage \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e (Lave-linge, Four, Plaques induction) \u2013 Exposition Nord.\n\r\nCumulus eau chaude \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPETITS-CHAMPS \u2013 QUATRE-SEPTEMBRE\r\nSTUDIO CALME \u2013 BONNE DISTRIBUTION\r\n2\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR \u2013 VUE COUR ARBOR\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m19/photo-5c24f21320684.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f21325bee.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f21327e8c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f213290e4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f21322e2b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f2132a512.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m19/photo-5c24f2132706b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m19/plan-1545925159.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 19, "utilities": 115, "rent": 1035, "available_date": "Ao\u00fbt 2019", "address": "M\u00e9tro : Quatre-Septembre / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "288 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "M19", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-489-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-grand-2-pieces-4656m-lc-traversant-4eme-etage", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de  2 pi\u00e8ces \r\nprincipales: entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour, chambre, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\n\r\nNombreux placards et rangements - Cuisine et salle de bains am\u00e9nag\u00e9s - Parquets Point de Hongrie - Carrelages - \r\nEnsemble des fen\u00eatres en double vitrage - Vue sur place \r\nd\u00e9gag\u00e9e - Stores int\u00e9rieurs - Volets ext\u00e9rieurs - Expositions principales Est et Sud - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 150 Litres", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\nGRAND 2 PI\u00c8CES - 46,56m\u00b2 LC - TRAVERSANT\r\n4\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR CIEL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7f132.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c79c33.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7d057.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7e23d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7747c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7b550.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c7886b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c72a88.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5aaf8d5c80290.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh47/plan-1521454463.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 46, "address": "Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "external_id": "MSH47", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-481-paris-1er-limite-8eme-concorde-saint-honore-location-vide-residence-secondaire-bel-appartement-class", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble Pierre de Taille du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Grand Standing \u2013 Ascenseur\u00a0\u2013 Digicode \u2013 Interphone \u2013Gardiennage. \n\r\nAu 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, un appartement de r\u00e9ception compos\u00e9 de 7 Pi\u00e8ces principales\u00a0: Double r\u00e9ception, 4 chambres, cuisine, office, 2 salles de bains/wc.\n\r\nBel appartement classique \u2013 R\u00e9novation de la cuisine / wc en cours \u2013 Vues traversantes sur rue et cour \u2013 Parquet Point de Hongrie \u2013 Fen\u00eatres en double vitrage \u2013 Belle hauteur sous plafond \u2013 4 Chemin\u00e9es, miroirs anciens \u2013 Exposition Ouest sur rue et Est sur cour \u2013 \n\r\nChauffage individuel au gaz.", "title": "PARIS 1er (limite 8\u00e8me) - CONCORDE / SAINT-HONOR\u00c9\r\nLOCATION VIDE - R\u00c9SIDENCE SECONDAIRE\r\nBEL APPARTEMENT CLASSIQUE - 3e + ASCENSEUR\r\n7 PI\u00c8CES - 4/5 CHAMBRES - R\u00c9NOVATION R\u00c9CENTE", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f63d30.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f61a24.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f580a5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70962a65307.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f5a9cf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70962a62dd6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f62be7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sf-197/photo-5a70960f561dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f60a54.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f5fa0b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f5d184.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf-197/photo-5a70960f65f0f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sf-197/plan-1517327920.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 197, "utilities": 450, "rent": 8450, "address": "Concorde / Tuileries", "external_id": "SF197", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-587-paris-1er-location-meublee-musee-du-louvre-victoires-2-pieces-renove-excellent-etat-nombreux-rangeme", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble XVIII\u00e8me \r\nsi\u00e8cle r\u00e9nov\u00e9 - Parties communes en bon \u00e9tat - Digicode - Interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, salon, chambre en alc\u00f4ve, salle d\u2019eau avec wc. \n\r\nExcellent \u00e9tat - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 (lave-vaisselle / four / r\u00e9frig\u00e9rateur / plaques induction / Hotte) - Nombreux rangements - Couchages s\u00e9par\u00e9s possibles - Fen\u00eatres en double-vitrage - Parquets Point de Hongrie et parquets droits - Chemin\u00e9es - Calme sur cours. \n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques", "title": "Paris 1er - Location meubl\u00e9e\r\nMus\u00e9e du Louvre / Victoires\r\n2 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 - Excellent \u00e9tat\r\nNombreux rangements - Calme sur cours", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab323d6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab2bd86.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab2dd73.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab33336.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab300a1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab2cc17.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/587/photo-5ed7b5ab2976e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab2adb4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab2eec4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/587/photo-5ed7b5ab3119f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/587/plan-1591195091.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 43, "utilities": 100, "rent": 1650, "address": "Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre / Louvre-Rivoli", "energy_label": "202 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CPC43", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-501-paris-1er-a-location-vide-a-toute-proximite-du-palais-royal-immeuble-debut-xxeme-siecle-ascenseur-gr", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XX\u00e8me si\u00e8cle avec digicode et interphone.\n\r\nLocation vide d\u2019un 3 pi\u00e8ces compos\u00e9 de : Entr\u00e9e, petite chambre ,s\u00e9jour avec cuisine ouverte, d\u00e9barras, chambre, salle d\u2019eau avec water-closet et cave.\n\r\nProximit\u00e9 du jardin du Palais Royal - Immeuble en Pierre de Taille - Bon standing - Enti\u00e8rement sur cours - Calme - Exposition Est/Ouest/Nord - Hauteur sous plafond 2,80 m -  Parquets - Chauffage collectif par immeuble - Gardien.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\n\u00c0 TOUTE PROXIMIT\u00c9 DU PALAIS ROYAL\r\nIMMEUBLE D\u00c9BUT XX\u00e8me SI\u00c8CLE - ASCENSEUR\r\nGRAND 3 PI\u00c8CES - CALME SUR COURS", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9e9e5e5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r68/photo-5b3a0e9e9cf28.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9e9f827.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea786e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea3d08.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea08c1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea5038.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea2d54.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea6426.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r68/photo-5b3a0e9ea1c5e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r68/plan-1530531529.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 67, "address": "Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "energy_label": "260 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R68", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"balcony": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-399-paris-1er-a-exceptionnel-location-vide-sur-jardin-du-palais-royal-immeuble-standing-quatre-pieces-avec-balcon", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble de standing, du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, avec gardien et vid\u00e9ophone -\n\r\nUn appartement au 4\u00e8me \u00e9tage, donnant directement sur les jardins du Palais-Royal, compos\u00e9 de 3/4 pi\u00e8ces principales : \r\n- Entr\u00e9e avec escalier, Salon (2 portes-fen\u00eatres sur balcon), Chambre (1 porte-fen\u00eatre sur balcon), Salle \u00e0 manger en second jour, Cuisine (fen\u00eatre sur rue Montpensier), Salle de bains/wc, puis \u00e0 l\u2019\u00e9tage, Chambre avec placards (2 petites fen\u00eatres sur rue Montpensier).\n\r\nEmplacement et vue exceptionnels - Appartement lou\u00e9 en l\u2019\u00e9tat, prestations anciennes \u2013 Parquets de Hongrie - Exposition Est-Ouest \u2013 Chauffage individuel au gaz -", "title": "PARIS 1ER \u2013 EXCEPTIONNEL\r\nLOCATION VIDE \r\nSUR JARDIN DU PALAIS-ROYAL  \r\nIMMEUBLE STANDING\r\nQUATRE PI\u00c8CES AVEC BALCON", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c8590c0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170ee060f6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c855787.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c85e805.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/399/photo-576170c854347.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170ee08cfe.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c85c530.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170ee07909.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c85a2d7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c85d661.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c856c8b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c85b447.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/399/photo-576170c857f8b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m100/plan-1466171981.pdf"], "external_images_count": 13, "square_meters": 100, "address": "Rue de Montpensier 75001 PARIS\r\nM\u00e9tro : Palais-Royal", "external_id": "M100", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-387-paris-1er-a-victoires-palais-royal-jolie-vue-sur-bibliotheque-nationale-studio-meuble-a-belle-adresse-a-usage-residence-secondaire", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, au sein d\u2019une copropri\u00e9t\u00e9 en parfait \u00e9tat.\n\r\nUn Studio au 3\u00e8me \u00e9tage au dessus de l\u2019entresol, compos\u00e9 de : Pi\u00e8ce principale (2 fen\u00eatres) avec mezzanine, coin cuisine / bar \u00e9quip\u00e9, 1 salle de bains avec w.c.\n\r\nVues d\u00e9gag\u00e9es sur Biblioth\u00e8que Nationale \u2013 HSP : 3,20m \u2013 Parfait \u00e9tat \u2013 Parquets et carrelages au sol \u2013 Poutres apparentes \u2013 Fen\u00eatres en survitrage \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Cuisine / bar \u00e9quip\u00e9e \u2013 Plaques vitroc\u00e9ramiques \u2013 Nombreux rangements \u2013 Lave-linge neuf \u2013 Salle d\u2019eau + wc \u2013 Couchage en mezzanine (Matelas 140x190) \u2013 1 canap\u00e9 convertible (2 places) \u2013 Exposition Nord.", "title": "PARIS 1ER \u2013 VICTOIRES / PALAIS-ROYAL\r\nJolie vue sur Biblioth\u00e8que Nationale\r\nSTUDIO MEUBL\u00c9 \u2013 BELLE ADRESSE \r\n\u2013 USAGE R\u00c9SIDENCE SECONDAIRE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1cff1e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1d1262.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1d3ade.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1d5fec.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1ce7ce.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc25/photo-570fbea1cc7a9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1d2717.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc25/photo-570fbea1d4d73.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc25/plan-1460713129.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 25, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Bourse", "external_id": "PC25", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-324-paris-1er-location-vide-vue-place-du-marche-st-honore-beau-3-pieces-65m-a-2-chambres-3eme-etage-avec-ascenseur-soleil", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e avec placards,\r\n- 1 Cuisine \u00e9quip\u00e9e,\r\n- 1 S\u00e9jour (2 fen\u00eatres sur Place),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre sur Place)\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre sur cour),\r\n- 1 Salle de bains (1 fen\u00eatre sur cour),\r\n- 1 wc s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nVUE PLACE DU MARCH\u00c9 ST-HONOR\u00c9 \r\nBEAU 3 PI\u00c8CES 65m\u00b2 \u2013 2 CHAMBRES\r\n3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur - Soleil", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc7bcc1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc6e638.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f4629ce8da0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f4629cef84f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc67dd4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc72052.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc75272.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f465e45d7fc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-54f45efc78421.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh65/photo-54f45efc8228c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh65/plan-1425060791.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 65, "address": "Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "external_id": "MSH65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-338-paris-1er-location-vide-vue-place-du-marche-st-honore-beau-2-pieces-avec-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de: 1 Entr\u00e9e avec placards, 1 S\u00e9jour, 1 Chambre, 1 Cuisine, 1 Salle de bains, 1 wc s\u00e9par\u00e9.\n\r\nImmeuble ancien avec code et gardienne \u2013 Vue sur la place du March\u00e9 Saint-honor\u00e9 \u2013 Appartement en bon \u00e9tat \u2013 R\u00e9novation r\u00e9cente \u2013  Parquets \u2013 Fen\u00eatres double vitrage \u2013 Grande cuisine \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Exposition Sud-Est.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nVUE PLACE DU MARCH\u00c9 ST-HONOR\u00c9\r\nBEAU 2 PI\u00c8CES AVEC ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh49/photo-556c39c35026c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh49/photo-556c39c3529f2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh49/photo-556c39c34d111.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh49/photo-556c39c353b9e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh49/photo-556c39c34ef40.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh49/photo-556c39c351533.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh49/plan-1433155448.pdf"], "external_images_count": 6, "square_meters": 49, "address": "Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "external_id": "MSH49", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-393-paris-1er-a-location-meublee-a-sainte-anne-a-sur-cour-calme-a-studio-bien-agence", "property_type": "apartment", "description": "Charmant Studio en tr\u00e8s bon \u00e9tat avec salle d'eau/wc et Coin cuisine \u00e9quip\u00e9 (Lave-linge \u2013 Plaques vitroc\u00e9ramique - R\u00e9frig\u00e9rateur)\u2013 2 grandes fen\u00eatres sur cour calme - Parquets coll\u00e9s en ch\u00eane \u2013 Nombreux rangements \u2013 Canap\u00e9 convertible 2 places - Porte blind\u00e9e \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Immeuble du XVIII\u00e8me - Jolie copropri\u00e9t\u00e9 \u2013Interphone \u2013 Digicode.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E \u2013 \r\nSAINTE-ANNE \u2013 SUR COUR CALME \u2013 \r\nSTUDIO BIEN AGENC\u00c9", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd495df.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd4b4f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sa20/photo-574c71fd47b1e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd4cc4c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd52192.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd4fa38.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa20/photo-574c71fd5392b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa20/plan-1464627607.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 20, "address": "Palais-Royal / Pyramides / 4 Septembre", "energy_label": "404 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SA20", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-353-paris-1er-location-vide-vue-place-du-marche-st-honore-beau-3-pieces-tres-bon-etat-general", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement donnant sur rue et cour, au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e avec dressing, 1 S\u00e9jour avec Cuisine \u00e9quip\u00e9e / bar, 1 Chambre (rue), 1 Chambre (cour), 1 Salle de bains avec buanderie, 1 wc s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains.\n\r\nImmeuble de bon standing avec code et interphone - Appartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral \u2013 Parquets droits vitrifi\u00e9s \u2013 Poutres apparentes \u2013 Nombreux rangements \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e : Lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur avec petit cong\u00e9lateur, plaques \u00e0 induction et hotte aspirante - Exposition Est-Ouest \u2013 \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nVUE PLACE DU MARCH\u00c9 ST-HONOR\u00c9 \r\nBEAU 3 PI\u00c8CES \r\nTR\u00c8S BON \u00c9TAT G\u00c9N\u00c9RAL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8b428e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8b9352.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8aac6d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8bd4e5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8b7597.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh64/photo-55e5d3c8a7d49.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8b21ed.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8bb501.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-55e5d3c8afc5b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh64/plan-1441125344.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 61, "address": "Place du March\u00e9 Saint-Honor\u00e9 75001 PARIS\n\r\nM\u00e9tro : Tuileries / Pyramides", "external_id": "MSH62", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-349-paris-1er-location-vide-place-du-marche-st-honore-studio-avec-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de : 1 Entr\u00e9e avec placards, 1 S\u00e9jour, 1 Cuisine, 1 Salle de bains avec wc.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 ST-HONOR\u00c9\r\nSTUDIO AVEC ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/31msh35/photo-559e535a7c1c7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/31msh35/photo-559e535a86956.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/31msh35/photo-559e535a7f3d2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/31msh35/photo-559e535a83d48.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/31msh35/photo-559e535a8252e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/31msh35/plan-1443113987.pdf"], "external_images_count": 5, "square_meters": 33, "address": "Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "external_id": "MSH33", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"terrace": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-342-deja-loue-paris-1er-a-location-vide-rue-saint-honore-a-vendome-duplex-atypique-terrasse-20m-derniers-etages-avec-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement, en DUPLEX invers\u00e9, aux 4\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tages avec ascenseur, donnant sur rue et cour, compos\u00e9 de  4 pi\u00e8ces principales :\n\r\n- 4\u00e8me \u00e9tage : 1 Entr\u00e9e avec 1er escalier menant au 5\u00e8me \u00e9tage,\r\n- 5\u00e8me \u00e9tage : 1 d\u00e9gagement, 1 Wc, 1 Cuisine \u00e9quip\u00e9e, 1 S\u00e9jour avec terrasse de 20m\u00b2 de plain pied, 1 Salle \u00e0 manger / bureau (avec 2\u00e8me escalier descendant au 4\u00e8me \u00e9tage), \r\n- 4\u00e8me \u00e9tage : 2 Chambres + 1 Salle de bains.", "title": "D\u00c9J\u00c0 LOU\u00c9\r\nPARIS 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\nRUE SAINT-HONOR\u00c9 \u2013 VEND\u00d4ME \r\nDUPLEX ATYPIQUE + TERRASSE 20m\u00b2\r\nDERNIERS ETAGES AVEC ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da21f1c2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da225b0e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da222d00.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da21be7d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da224347.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da21a35d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da21dc31.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh102/photo-55718da22115b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh102/photo-55718da21839d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh102/plan-1433505242.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 102, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Concorde / Pyramides", "external_id": "SH102", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-345-paris-2eme-a-location-meublee-proche-opera-comique-appartement-de-reception-2-chambres-2-bains-belle-hsp-4m", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, donnant sur rue et sur une grande cour, compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces : \r\n- 1 Entr\u00e9e / Cuisine (1 large baie vitr\u00e9e), 1 Salle \u00e0 manger (1 fen\u00eatre), 1 Salon traversant (4 fen\u00eatres), 1 wc s\u00e9par\u00e9, 1 Chambre sur rue + Salle d\u2019eau, 1 Chambre sur cour + Salle d\u2019eau.\n\r\nBel immeuble ancien du XVIII\u00e8me si\u00e8cle en Pierre de Taille \u2013 Beaucoup d\u2019allure pour cet appartement de R\u00e9ception \u2013 Excellent plan \u2013 Appartement enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 \u2013 6 couchages possibles - Hauteur sous plafond 4m - Parquets anciens \u2013 Moulures \u2013 Chemin\u00e9es \u2013 Fen\u00eatres en double vitrage \u2013 Chauffage individuel gaz \u2013 \r\nClasse \u00e9nergie : C", "title": "PARIS 2\u00c8ME \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPROCHE OP\u00c9RA COMIQUE \r\nAPPARTEMENT DE R\u00c9CEPTION +\r\n2 CHAMBRES / 2 BAINS - BELLE HSP : 4m", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435988036f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435c6b0b2b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435988681b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-5584359887da9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/a111/photo-558435987a5a5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435987e739.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-5584359885226.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-55843598836af.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435c6b5cba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-5584359889730.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-558435987c9a2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a111/photo-5584359881def.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/a111/plan-1435152224.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 111, "address": "M\u00e9tro : Richelieu Drouot / Quatre-Septembre / Bourse", "external_id": "A111", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-352-paris-2eme-location-meublee-place-des-victoires-50m-beau-studio-avec-mezzanine", "property_type": "apartment", "description": "Un Studio au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur jusqu\u2019au 4\u00e8me, compos\u00e9 de :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e avec placards,\r\n- 1 S\u00e9jour  avec cuisine ouverte (2 fen\u00eatres),\r\n- 1 Salle de bains avec w.c (1 fen\u00eatre),\r\n- 1 Mezzanine (1 velux).\n\r\nImmeuble ancien avec ascenseur \u2013 Gardien \u2013 Appartement tr\u00e8s lumineux et ensoleill\u00e9 donnant sur une grande cour (plein Sud) \u2013 Dernier \u00e9tage \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 Parquet  \u2013 Chemin\u00e9e \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 2\u00e8me - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPLACE DES VICTOIRES (50m) \r\nBEAU STUDIO AVEC MEZZANINE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a31/photo-57c972bd98a16.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a31/photo-57c972bd97717.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a31/photo-57c972bd92849.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a31/photo-57c972bd942ef.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a31/photo-57c972bd95cb6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/a31/photo-57c972bd8a12a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/a31/plan-1472820572.pdf"], "external_images_count": 6, "square_meters": 31, "address": "Louvre / Palais-Royal / Etienne-Marcel", "energy_label": "267 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "A31", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-438-paris-5eme-location-meublee-quartier-jussieu-ascenseur-2-pieces-au-calme", "property_type": "apartment", "description": "Immeuble ancien avec tapis dans l\u2019escalier \u2013 Gardien \u2013 Digicode \u2013  Ascenseur.\n\r\nUn appartement au 1er  \u00e9tage sur cour, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, salle de douche, water-closet s\u00e9par\u00e9, s\u00e9jour avec coin cuisine, chambre.\n\r\nAppartement en bon \u00e9tat \u2013 Parquets droits en ch\u00eane \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur, hotte, lave linge, lave vaisselle, nombreux placards) \u2013 Jolie vue sur cour arbor\u00e9e \u2013 Fen\u00eatres en double-vitrage \u2013 Exposition Sud-ouest \u2013 Volet ext\u00e9rieur \u00e9lectrique (chambre) \u2013 HSP : 2,90m \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 5\u00e8me - LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nQUARTIER JUSSIEU - ASCENSEUR\r\n- 2 PI\u00c8CES AU CALME", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b0423421d68.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b0423420970.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b042341f4ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b0423424410.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/fsb31/photo-58b042341b6b7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b0423423199.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b04234259e9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b042341cdcf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b042341e02c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb31/photo-58b0423426e95.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/fsb31/plan-1486655570.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 31, "address": "Jussieu / Cardinal Lemoine", "energy_label": "260 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "FSB31", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-356-paris-2eme-a-location-meublee-square-louvois-immeuble-xixeme-siecle-grand-studio-a-parfait-etat", "property_type": "apartment", "description": "Un Studio au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseurs donnant sur rue calme compos\u00e9 de :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 Salle d\u2019eau avec wc,\r\n- 1 s\u00e9jour,\r\n- 1 cuisine ouverte.", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSQUARE LOUVOIS\r\nIMMEUBLE XIX\u00e8me Si\u00e8cle\r\nGRAND STUDIO \u2013 PARFAIT \u00c9TAT", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f1054df0a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f105554f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f1055a5ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f1054c830.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f105500a8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f1055d51d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f10551d70.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/l30/photo-55f6f10548fb4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/l30/photo-55f6f1055e714.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/l30/plan-1442334575.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 30, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Quatre-Septembre", "external_id": "L30", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-437-paris-xviieme-a-location-vide-place-saint-ferdinand-bel-immeuble-pierre-de-taille-3-pieces-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Dans bel immeuble ancien P.D.T de 1904 \u2013 Bon standing \u2013 Code, gardien, tapis dans l\u2019escalier.\n\r\nLocation vide d\u2019un appartement au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, d\u00e9gagement sur cuisine, wc, s\u00e9jour (rue), chambre (rue), petit d\u00e9gagement, chambre (cour), salle de bains.\n\r\nLumineux et ensoleill\u00e9 (Exposition Sud/Sud-Est) \u2013 6 fen\u00eatres  \u2013 HSP : 2,70m \u2013 Parquets anciens \u2013 Chemin\u00e9es \u2013 Chauffage et au chaude individuels au gaz (chaudi\u00e8re r\u00e9cente).", "title": "PARIS XVII\u00e8me \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE SAINT FERDINAND\r\nBEL IMMEUBLE PIERRE DE TAILLE\r\n3 PI\u00c8CES + ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c4dec.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c15ca.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c781a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sf66/photo-5898a421bf53d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c634c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c287f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421ca018.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c8aec.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sf66/photo-5898a421c3b2d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sf66/plan-1486398773.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 66, "address": "Argentine / Porte Maillot / Ternes", "energy_label": "245 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SF66", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-364-paris-1er-a-louvre-pres-place-des-victoires-location-meublee-beau-studio-2820-m-etat-impeccable", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec hall de standing (digicode et gardien).\n\r\nUn Studio au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de : Entr\u00e9e avec placards, S\u00e9jour (2 fen\u00eatres), Cuisine (1 fen\u00eatre), 1 salle de bains avec w.c.\n\r\nGrand Studio donnant sur cour calme \u2013 Parfait \u00e9tat, r\u00e9novation r\u00e9cente - Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle et lave-linge - Salle de bains refaite \u2013 2 lits/banquettes (90) avec tiroirs dans le salon \u2013 Exposition Sud", "title": "PARIS 1er \u2013 LOUVRE\r\nPR\u00c8S PLACE DES VICTOIRES \r\nLOCATION MEUBL\u00c9E\r\nBEAU STUDIO 28,20 m\u00b2\r\n\u00c9TAT IMPECCABLE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/cpc28/photo-5644c0a9e491b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0aa09087.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0aa0dfd1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0a9f37bf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0aa01f3b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0aa0b744.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc28/photo-5644c0a9effde.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/cpc28/plan-1447760036.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 28, "address": "Louvre-Rivoli / Palais-Royal", "energy_label": "569 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CPC28", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-336-paris-2eme-location-meublee-deja-loue-proche-place-des-victoires-grand-studio-immeuble-standing", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble de standing pierre de taille, un appartement au rez-de-chauss\u00e9e, compos\u00e9 de 1 pi\u00e8ce principale sur cour: \n\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 S\u00e9jour,\r\n- 1 Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour,\r\n- 1 Salle d\u2019eau / wc.", "title": "PARIS 2\u00e8me - LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nD\u00c9J\u00c0 LOU\u00c9\r\nPROCHE PLACE DES VICTOIRES \r\nGRAND STUDIO \r\nIMMEUBLE STANDING", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m28/photo-555321871d2d6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/m28/photo-55532187161a7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m28/photo-555321871ab95.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m28/photo-5553218713e84.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m28/photo-5553218710e31.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m28/photo-55532187188b8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m28/plan-1431511452.pdf"], "external_images_count": 6, "square_meters": 28, "address": "Louvre / Palais-Royal", "external_id": "M28", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-340-paris-1er-a-location-meublee-deja-loue-immeuble-xviieme-siecle-3-4-pieces-traversant-vue-sur-theatre-du-palais-royal", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur  donnant sur rue et cour, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces :\n\r\n- 1 S\u00e9jour traversant(4 fen\u00eatres),\r\n- 1 Cuisine ouverte,\r\n- 2 Chambres,\r\n- 1 Salle de bains,\r\n- 1 Dressing,\r\n- 1 wc s\u00e9par\u00e9.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nD\u00c9J\u00c0 LOU\u00c9\r\nIMMEUBLE XVII\u00e8me SI\u00c8CLE \r\n3/4 PI\u00c8CES TRAVERSANT\r\nVUE SUR TH\u00c9\u00c2TRE DU PALAIS-ROYAL", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c2797e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c2f52e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c31778.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c35070.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c2be2f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c2d84f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/r81/photo-5571c72c22abd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c32c2a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r81/photo-5571c72c29083.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r81/photo-5571c72c2a78a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r81/plan-1433442980.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 81, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Bourse", "energy_label": "425 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R81", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-426-paris-1er-a-location-vide-pyramides-petits-champs-bel-appartement-classique-sejour-3-chambres-hsp-355m-parquets-versailles", "property_type": "apartment", "description": "Dans immeuble XVIII\u00e8me si\u00e8cle avec ascenseur, tapis dans l\u2019escalier interphone et digicode. \n\r\nLocation vide d\u2019un appartement, au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces  principales, donnant sur rue et cour : entr\u00e9e, cuisine, salon, 3 chambres, dressing, salle de bains et salle d\u2019eau/wc. Cave\n\r\nBel Appartement classique traversant rue et cour \u2013 Seul \u00e0 l\u2019\u00e9tage\u2013 Hauteur sous plafond 3,55 m \u2013 Parquets Versailles, moulures, boiseries, peintures d\u00e9coratives et chemin\u00e9es \u2013 Nombreux placards \u2013 Sur rue, 4 fen\u00eatres bois double-vitrage avec exposition Est - Chauffage individuel au gaz (chaudi\u00e8re FRISQUET).", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE \r\nPYRAMIDES / PETITS-CHAMPS\r\nBEL APPARTEMENT CLASSIQUE\r\nS\u00c9JOUR + 3 CHAMBRES \r\nHSP : 3,55m + Parquets Versailles", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c619d7a7f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199880b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199fc85.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c654b8199.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199782f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c61a19c5d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c654bd831.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c619a28f0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199abea.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c654bc7c4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c654b963c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c654bb65c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199eae1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m104/photo-5846c6199bd9a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m104/photo-5846c6199621e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m104/plan-1481035841.pdf"], "external_images_count": 15, "square_meters": 103, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal", "energy_label": "210 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "M104", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-315-paris-1er-a-location-meublee-a-deux-pas-des-tuileries-immeuble-pdt-standing-charmant-studio-23-m-refait-a-neuf", "property_type": "apartment", "description": "Un Studio au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, donnant sur cour et compos\u00e9 de : \r\n- 1 S\u00e9jour (1 fen\u00eatre sur cour)\r\n- 1 w.c,\r\n- 1 Cuisine \u00e9quip\u00e9e,\r\n- 1 Salle de douche,\r\n- 1 D\u00e9gagement avec coin bureau et dressing.", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E \r\n\u00c0 DEUX PAS DES TUILERIES \r\nIMMEUBLE PDT STANDING\r\nCHARMANT STUDIO 23 m\u00b2\r\nREFAIT \u00c0 NEUF", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b32f57.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b2a8ab.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b3714b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b4415f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/mt23/photo-54cb5b71d410a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b3be6e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/mt23/photo-54cb5b71de7c0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b40414.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/a-modifier/photo-54bd510b47c2e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/mt23/plan-1472731965.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 23, "address": "Tuileries / Concorde", "external_id": "MT23", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"balcony": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-544-paris-1er-a-location-vide-victoires-montorgueil-5eme-etage-ascenseur-balcon-filant-3-pieces-traversa", "property_type": "apartment", "description": "Au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble en Pierre de Taille du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardien.\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces \r\nprincipales : entr\u00e9e, s\u00e9jour avec cuisine ouverte, 2 chambres, salle de bains, water-closet s\u00e9par\u00e9.\n\r\nParquets droits anciens en ch\u00eane -  Moulures - 3 Chemin\u00e9es en marbre - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - Porte blind\u00e9e - 3 portes-fen\u00eatres sur balcon - Exposition Ouest (rue) et Nord (cour) - HSP : 2,80m - Refait \u00e0 neuf.\n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Cumulus eau chaude.", "title": "PARIS 1er \u2013 Location vide\r\nVictoires - Montorgueil\r\n5\u00e8me \u00e9tage + ascenseur - Balcon filant\r\n3 pi\u00e8ces traversant - Immeuble P. de taille", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a2917becdb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a2917e3d48.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a291804b66.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a2917d06f3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a292e7aae6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a291767302.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a29174b0eb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a292e88d43.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a291788f96.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a2917a7b36.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/jjr65/photo-5d1a29170c060.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr65/photo-5d1a29172a87c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/jjr65/plan-1561995608.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 65, "address": "Etienne Marcel / Louvre-Rivoli", "external_id": "JJR65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-553-paris-1er-place-du-marche-saint-honore-location-vide-studio-18-m-2-fenetres-double-vitrage-sur-rue-c", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un joli petit immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle - digicode - interphone - \n\r\nLocation vide d\u2019un studio compos\u00e9 de : Entr\u00e9e/placard, s\u00e9jour (2 fen\u00eatres) avec kitchnette/bar(r\u00e9frig\u00e9rateur, four micro-ondes, plaques), salle d\u2019eau/wc (lave-linge).\n\r\nCharmant Studio \u00e0 cot\u00e9 de la Place du March\u00e9 Saint-Honor\u00e9 - 2 fen\u00eatres double vitrage sur rue -  Sols Parquets, \u00e9tag\u00e8re biblioth\u00e8que \u2013 Cuisine  \u2013 Exposition Nord.\n\r\nCumulus eau chaude \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique.", "title": "Paris 1er - Place du March\u00e9 Saint-Honor\u00e9 \r\nLocation vide - Studio 18 m\u00b2 \r\n2 fen\u00eatres double-vitrage sur rue\r\nCopropri\u00e9t\u00e9 bien entretenue", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52ecf0f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ig18/photo-5d766b52e9aef.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52ebf38.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52eafd0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52f1f0e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52f0b4e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52edc80.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ig18/photo-5d766b52ef50f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ig18/plan-1568041249.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 17, "utilities": 30, "rent": 780, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Tuileries / Op\u00e9ra", "external_id": "IG18", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"terrace": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-546-paris-1er-palais-royal-richelieu-au-6eme-et-dernier-etage-avec-ascenseur-vue-plein-ciel-terrasse-15-", "property_type": "apartment", "description": "Au 6\u00e8me \u00e9tage (ascenseur jusqu\u2019au 5\u00e8me) d\u2019un bel \r\nimmeuble en Pierre du XVIII\u00e8me si\u00e8cle - digicode - Interphone.\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces \r\nprincipales : entr\u00e9e, s\u00e9jour (2 fen\u00eatres sur terrasse), 2 chambres, cuisine, salle d\u2019eau, water-closet s\u00e9par\u00e9.\n\r\nTraversant sur rues - Vues d\u00e9gag\u00e9es - Exposition Est-Ouest - Fen\u00eatres et portes-fen\u00eatres double-vitrage - Calme et ensoleill\u00e9 - Hsp : 2,40m - \r\nBon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral - Tomettes anciennes - Terrasse en teck - Chemin\u00e9e - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - Porte blind\u00e9e -\n\r\nChauffage individuel gaz - Chaudi\u00e8re Frisquet.", "title": "Paris 1er - Palais-Royal / Richelieu\r\nAu 6\u00e8me et dernier \u00e9tage avec ascenseur\r\nVue plein ciel + terrasse 15 m\u00b2\r\nPrestations de qualit\u00e9 - 2 chambres", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28977677b9c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d2897767a2d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28977678eb4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d2897767676b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d2897767545a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28978d35a76.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28978d3314f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28977674115.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28978d34725.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d2897767b5a3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28977672c43.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r65/photo-5d289776701b9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r65/photo-5d28977671970.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r65/plan-1562941390.pdf"], "external_images_count": 13, "square_meters": 58, "utilities": 150, "rent": 2500, "address": "Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre / Pyramides", "energy_label": "220 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-316-paris-1er-a-quai-du-louvre-vue-sur-seine-et-ponts-de-paris-location-meublee-immeuble-grand-standing-appartement-familial-a-4-pieces-grande-reception-a-3-chambres", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 1er \u00e9tage avec ascenseur, donnant sur les quais de Seine et sur cour, compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces : 1 Galerie d\u2019entr\u00e9e, 1 Salon / salle \u00e0 manger (2 fen\u00eatres avec vue sur Seine), 1 Cuisine \u00e9quip\u00e9e, 1 Suite Parentale(vue Seine): Chambre + dressing + bains/wc, 1 Chambre + 1 Salle d\u2019eau/wc, 1 Chambre + 1 Salle de bains (ouverte sur la chambre).\n\r\nImmeuble grand standing \u2013 Appartement enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 \u2013 Mobilier de luxe \u2013 Grand s\u00e9jour + 3 chambres + 3 salles de bains - 6 couchages possibles \u2013 Inventaire sur demande - Exposition Sud - Double fen\u00eatre et double vitrages -", "title": "PARIS 1ER \u2013 QUAI DU LOUVRE\r\nVUE SUR SEINE ET PONTS DE PARIS \r\nLOCATION MEUBL\u00c9E \r\nIMMEUBLE GRAND STANDING\r\nAPPARTEMENT FAMILIAL \u2013 4 PI\u00c8CES\r\nGRANDE R\u00c9CEPTION \u2013 3 CHAMBRES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd505758a7e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd5057538ed.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd508d35ba8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd50573c35d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd50574914f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd508d39f86.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ac112/photo-54bfcfd24d91e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd505744c1a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd50574d5c9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd508d2e929.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd50574079d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd5057334e3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/coligny/photo-54bd505738026.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ac112/plan-1421936348.pdf"], "external_images_count": 13, "square_meters": 112, "address": "M\u00e9tro : Louvre/Rivoli \u2013 Pont neuf", "external_id": "AC112 ", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-557-paris-2eme-a-location-meublee-sainte-anne-square-louvois-3-pieces-ascenseur-bon-etat-cuisine-equipee", "property_type": "apartment", "description": "Au 1er \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble du d\u00e9but du XIX\u00e8me si\u00e8cle r\u00e9nov\u00e9 - Parties communes en bon \u00e9tat - Digicode. \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un appartement compos\u00e9 de 2/3 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, cuisine ouverte sur s\u00e9jour (2 fen\u00eatres), salle d\u2019eau s\u00e9par\u00e9e + water-closet (1 fen\u00eatre), chambre (2 fen\u00eatres), chambre (1 fen\u00eatre).\n\r\nPrestations anciennes - Parquets droits en ch\u00eane \u2013 Chemin\u00e9e ancienne - Rue calme - Hauteur sous plafond : 2,40m - 6 fen\u00eatres sur rue - Exposition Nord.\n\r\nChauffage et eau chaude individuels au gaz.", "title": "PARIS 2\u00c8ME \u2013  LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSAINTE-ANNE - SQUARE LOUVOIS\r\n3 PI\u00c8CES + ASCENSEUR - BON \u00c9TAT\r\nCUISINE \u00c9QUIP\u00c9E", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ch45/photo-5dadd94d554b2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d5861d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d6f827.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d66449.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d570df.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd9650ea24.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d6402e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d652a2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d71e16.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d63016.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ch45/photo-5dadd94d70c7c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ch45/plan-1571674516.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 45, "utilities": 110, "rent": 1630, "available_date": "1er Novembre", "address": "Pyramides / Quatre-Septembre / Bourse", "energy_label": "294,5 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CH45", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-307-location-meublee-palais-royal-pyramides-bel-immeuble-xixe-pdt-studio-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien, au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, un studio donnant sur rue, d\u2019une surface de 15,30 m\u00b2 LC,  compos\u00e9 de :\n\r\n-\tEntr\u00e9e avec placard,\r\n-\tKitchenette,\r\n-\tS\u00e9jour / Chambre,\r\n-\tSalle d\u2019eau avec wc.", "title": "LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPALAIS ROYAL/PYRAMIDES  \r\nBEL IMMEUBLE  XIX\u00e8 PDT\r\nSTUDIO  / ASCENSEUR", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa16/photo-5475ffa6bd710.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa16/photo-5475ffa6b079f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/sa16/photo-5475ffa6a84f9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa16/photo-5475ffa6b521c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa16/photo-5475ffa6b9642.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa16/photo-5475ffa6c1cc5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa16/plan-1417008057.pdf"], "external_images_count": 6, "square_meters": 15, "address": "Pyramides / Palais-Royal", "external_id": "SA16", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-521-paris-1er-location-vide-palais-royal-immeuble-pdt-standing-4-pieces-2-chambres-renove-derniers-etage", "property_type": "apartment", "description": "En duplex aux derniers \u00e9tages d\u2019un immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle de standing - Digicode - Interphone -  \n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces : \r\nAu 5\u00e8me \u00e9tage : entr\u00e9e avec escalier desservant le 6\u00e8me \u00e9tage, d\u00e9gagement, s\u00e9jour, salle \u00e0 manger, cuisine , puis au 6\u00e8me \u00e9tage : palier, salle d\u2019eau s\u00e9par\u00e9e avec wc, d\u00e9gagement, 2 chambres mansard\u00e9es (2 velux chacune), salle de bains.\n\r\nTr\u00e8s bon \u00e9tat - Parquets point de Hongrie dans les pi\u00e8ces de r\u00e9ception - Moulures et boiseries - Chemin\u00e9es en marbre - Miroirs anciens - Verri\u00e8re z\u00e9nithale dans l\u2019entr\u00e9e - Nombreux rangements - Fen\u00eatres bois en double-vitrage - Cuisine \u00e0 am\u00e9nager et \u00e0 \u00e9quiper - Porte blind\u00e9e.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nPALAIS-ROYAL - IMMEUBLE PDT STANDING\r\n4 PI\u00c8CES - 2 CHAMBRES - R\u00c9NOV\u00c9\r\nDERNIERS \u00c9TAGES EN DUPLEX - ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c11111962790.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r104/photo-5c11111951b3a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c111119593b0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c1111196169d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c1111195a2d2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c11111957c7a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c1111195e837.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c11111960684.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c1111195f7c1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r104/photo-5c11111955017.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r104/plan-1544622374.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 104, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "energy_label": "295 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R104", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-313-paris-2eme-location-meublee-proche-place-des-victoires-bel-immeuble-standing-pdt-2-pieces-ensoleille-renovation-contemporaine", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble de standing PDT, un Appartement au 2\u00e8me  \u00e9tage sans ascenseur, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales sur cour ensoleill\u00e9: \n\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 Salon/Salle \u00e0 manger,\r\n- 1 Cuisine donnant sur la salle \u00e0 manger,\r\n- 1 Chambre,\r\n- 1 Salle d\u2019eau / WC.", "title": "PARIS 2\u00e8me - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPROCHE PLACE DES VICTOIRES \r\nBEL IMMEUBLE STANDING PDT\r\n2 PI\u00c8CES ENSOLEILL\u00c9\r\nR\u00c9NOVATION CONTEMPORAINE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m42/photo-54a2d7d1d4868.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/m42/photo-54a2d7d1cdc5e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m42/photo-54a2d7d1d128a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/m42/photo-54a2d7d1c4bfc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m42/photo-54a2d7d1d78d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m42/photo-54a2d7d1ca5d7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m42/plan-1419959181.jpg"], "external_images_count": 6, "square_meters": 41, "address": "Louvre / Palais-Royal", "external_id": "M42", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-330-paris-1er-a-location-meublee-deja-loue-petits-champs-sainte-anne-immeuble-xixeme-siecle-a-ascenseur-bel-appartement-daangle-salon-cuisine-a-vivre-chambre", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 1er \u00e9tage avec ascenseur, donnant sur rues, compos\u00e9 de 2 Pi\u00e8ces :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 S\u00e9jour (3 fen\u00eatres),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre),\r\n- 1 Cuisine / salle \u00e0 manger (2 fen\u00eatres), \r\n- 1 Salle de bains avec wc (1 petite fen\u00eatre sur cour).", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nD\u00c9J\u00c0 LOU\u00c9\r\nPETITS-CHAMPS / SAINTE-ANNE\r\nIMMEUBLE XIX\u00e8me Si\u00e8cle \u2013 ASCENSEUR\r\nBEL APPARTEMENT D\u2019ANGLE\r\nSalon + Cuisine \u00e0 vivre + Chambre", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bcb96c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bcd704.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bc6b4c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bc17e8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bcf241.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bd220b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bc436c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc57/photo-552e784bbe6e7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc57/photo-552e784bc922f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc57/plan-1429115828.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 56, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal / Op\u00e9ra", "energy_label": "35kwhEp/m\u00b2.an kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "PC57", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-397-paris-1er-a-location-meublee-a-quelques-metres-du-palais-royal-beau-2-pieces-sur-rue-montpensier-large-verriere-zenithale-parfait-etat", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien du XVII\u00e8me si\u00e8cle (code), un Appartement au 1er \u00e9tage sans ascenseur, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : \n\r\nEntr\u00e9e / cuisine / salle \u00e0 manger/placard, toilettes, s\u00e9jour, chambre, salle d\u2019eau.\n\r\nTr\u00e8s bel appartement avec verri\u00e8re z\u00e9nithale, donnant enti\u00e8rement sur la rue de Montpensier avec une exposition est (sud/est pour la verri\u00e8re) - Belle hauteur sous plafond dans les pi\u00e8ces principales \u2013 Parfait \u00e9tat : Parquet en weng\u00e9, menuiseries sur mesure, cuisine \u00e9quip\u00e9e, chemin\u00e9e, porte blind\u00e9e, double vitrage sur toutes les fen\u00eatres, Chauffage individuel \u00e9lectrique (radiateur bains d\u2019huile ACOVA). \r\nLocation meubl\u00e9e : 2 couchages", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\n\u00c0 QUELQUES M\u00c8TRES DU PALAIS-ROYAL\r\nBEAU 2 PI\u00c8CES SUR RUE MONTPENSIER \r\nLARGE VERRI\u00c8RE Z\u00c9NITHALE\r\nPARFAIT \u00c9TAT", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c21da1c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c212d71.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/r48/photo-576111c2105b1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/r48/photo-576111c213dc3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c21583b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c21ca70.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c211dc4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c21488e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r48/photo-576111c21bcdd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r48/plan-1465979366.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 47, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Quatre-Septembre", "external_id": "R48", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-526-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-3-pieces-6523m-lc-traversant-4eme-etage-ascen", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces \r\nprincipales: entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour, 2 chambres, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\n\r\nNombreux placards et rangements - Grande cuisine - Parquets anciens Point de Hongrie - Bon plan - Carrelages - \r\nEnsemble des fen\u00eatres en double vitrage - Vue sur place \r\nd\u00e9gag\u00e9e - Volets ext\u00e9rieurs - Expositions principales Est et Sud - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 200 Litres", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\n3 PI\u00c8CES - 65,23m\u00b2 LC - TRAVERSANT\r\n4\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR CIEL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c3756820c0c1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c37568207031.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c37568209cc6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh65/photo-5c375681ecf27.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c37568205a1a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c37568202676.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c3756820aef3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c375682041cb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh65/photo-5c375682085c3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh65/plan-1547130509.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 65, "utilities": 180, "rent": 2430, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "316 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "MSH65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-533-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-3-pieces-atypique-sejour-plafond-cathedrale-6", "property_type": "apartment", "description": "Au 6\u00e8me et dernier \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces \r\nprincipales: entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour avec volumes ouverts, 2 chambres, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\n\r\nNombreux placards et rangements - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - \r\nParquets droits - Carrelages en salles d\u2019eau - Poutres apparentes - Ensemble des fen\u00eatres en double vitrage - Vues ciel - Nombreux Velux - Expositions principales Est et Sud - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 200 Litres", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\n3 PI\u00c8CES ATYPIQUE - S\u00c9JOUR PLAFOND CATH\u00c9DRALE\r\n6\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR CIEL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c75448470b1a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c7544847743d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c75448472bff.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c75448474685.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c75448478e45.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c7544846e62d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c7544847ba20.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c7544846c925.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh84/photo-5c7544847d7bd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh84/photo-5c75448465345.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh84/plan-1551189138.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 78, "utilities": 250, "rent": 2600, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "261 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "MSH84", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-555-paris-1er-a-location-vide-montpensier-beaujolais-charmant-2-pieces-sur-passage-calme-parquets-versai", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un bel immeuble \r\nXVII\u00e8me si\u00e8cle en pierre - Passage priv\u00e9 en soir\u00e9e - \r\nParties communes enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9es - Interphone - Gardien. \n\r\nLocation vide d\u2019un appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, cuisine s\u00e9par\u00e9e, d\u00e9gagement (2 fen\u00eatres sur passage) vers chambre en alc\u00f4ve, salle d\u2019eau + wc attenants, s\u00e9jour (2 fen\u00eatres / rue).\n\r\nPrestations anciennes - Parquets Versailles \u2013 Chemin\u00e9e fonctionnelle - Sur passage et rue calmes - Hauteur sous plafond: 3,40m - Nombreux rangements - Cuisine \u00e9quip\u00e9e - Fen\u00eatres double-vitrage - Expositions Est et Nord", "title": "PARIS 1ER \u2013  LOCATION VIDE \r\nMONTPENSIER - BEAUJOLAIS\r\nCHARMANT 2 PI\u00c8CES SUR PASSAGE - CALME\r\nPARQUETS VERSAILLES - MOULURES - CHEMIN\u00c9E", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7d61c0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7d8491.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7d4d6a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7dbe80.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7dd1ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7d982a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7d73e4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r44/photo-5d933ec7d3623.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r44/photo-5d933ec7daa4e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r44/plan-1569930967.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 44, "utilities": 50, "rent": 1700, "address": "Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre / Bourse", "external_id": "R44", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-530-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-3-pieces-64m-lc-traversant-5eme-etage-ascense", "property_type": "apartment", "description": "Au 5\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces \r\nprincipales: entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour, 2 chambres, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\n\r\nNombreux placards et rangements - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - \r\nParquets anciens Point de Hongrie - Bon plan - Carrelages - \r\nEnsemble des fen\u00eatres en double vitrage - Vue sur place \r\nd\u00e9gag\u00e9e - Volets ext\u00e9rieurs - Expositions principales Est et Sud - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 200 Litres", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\n3 PI\u00c8CES - 64m\u00b2 LC - TRAVERSANT\r\n5\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR CIEL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh64/photo-5c58007603e47.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c5800761b16a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c5800760b82f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c58007616708.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c58007614ff1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c5800761c286.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c58007618dc7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c5800760e128.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh64/photo-5c58007617d51.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh64/plan-1549270945.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 64, "utilities": 180, "rent": 2430, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "316 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "MSH64", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-482-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-grand-2-pieces-4780m-lc-traversant-4eme-etage-ascenseur-vue-degagee-sur-ciel", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un  immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de  2 pi\u00e8ces principales: entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour, chambre, cuisine, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains.\n\r\nNombreux placards et rangements - Parquets r\u00e9nov\u00e9s (pon\u00e7age et vitrification en cours de r\u00e9alisation) en Point de Hongrie - Chemin\u00e9e - Fen\u00eatres en double vitrage sur place d\u00e9gag\u00e9e - Volets ext\u00e9rieurs - Expositions principales Est et Sud - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 100 Litres", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\nGRAND 2 PI\u00c8CES - 47,80m\u00b2 LC - TRAVERSANT\r\n4\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR CIEL", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e07b2f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e07e5a6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e0862ae.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e08720a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh47/photo-5a71a6e0765d7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e083671.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e079110.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e07f48a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e0824ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh47/photo-5a71a6e088340.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh47/plan-1517331535.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 47, "address": "Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "external_id": "MSH47", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-558-paris-1er-sur-jardin-du-palais-royal-location-vide-residence-secondaire-3-pieces-principales-ascense", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage (2\u00e8 sur entresol) avec ascenseur, \r\nun appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : \r\nentr\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9, s\u00e9jour  29 m\u00b2 (2 fen/jardin),  1 cuisine s\u00e9par\u00e9e 8,37 m\u00b2, chambre 16 m\u00b2 (1 fen/jardin) avec dressing, chambre (1 fen/rue de Valois), 1 salle de bains/douche, 1 wc/lave-mains s\u00e9par\u00e9. \r\nR\u00e9novation compl\u00e8te - Cuisine am\u00e9nag\u00e9e - nombreux placards - Hauteur sous plafond : 3,10 m -\r\nExpositions Est (sur rue de Valois) /Ouest (sur Jardin)-\r\nVue exceptionnelle sur le Jardin du Palais-Royal - \n\r\nAppartement traversant situ\u00e9 dans un immeuble datant de la fin du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, lui-m\u00eame int\u00e9gr\u00e9 dans un ensemble monumental construit sous la direction de l\u2019architecte Victor LOUIS en 1784 avec en son centre, \r\nle \u00ab jardin du Palais-Royal \u00bb  - Immeuble avec interphone et gardien -", "title": "Paris 1er - Sur Jardin du Palais-Royal\r\nLocation vide - R\u00e9sidence secondaire\r\n3 Pi\u00e8ces principales - Ascenseur\r\n3 Fen\u00eatres plein ouest sur Jardin", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db83031214fa.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db832a14c907.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db830311a662.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db832a14b4f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db8303117ef6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db8303122920.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/v84/photo-5db83031128bc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/v84/photo-5db832a14d89d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/v84/plan-1572364654.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 83, "utilities": 375, "rent": 4375, "address": "Emplacement de 1er ordre \r\nM\u00e9tro : Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "external_id": "V84", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-560-paris-1er-location-vide-3-fenetres-avec-vue-degagee-sur-la-fontaine-moliere-2-pieces-4040m-lc-mezzanine-refait-a-neuf-hauteur-sous-plafond-340m", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du  XVII\u00e8me si\u00e8cle - Parties communes en \u00e9tat moyen - Digicode. \n\r\nLocation vide d\u2019un appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, s\u00e9jour avec cuisine ouverte (2 fen\u00eatres), chambre (1 fen\u00eatre), mezzanine sur s\u00e9jour, salle d\u2019eau avec water-closet.\n\r\nPrestations : Parquets point de Hongrie en ch\u00eane \u2013 Tr\u00e8s belle hauteur sous plafond de 3,40m - Fen\u00eatres double-vitrage - Exposition Ouest - Vue d\u00e9gag\u00e9e sur la Fontaine Moli\u00e8re - Cuisine ouverte - Nombreux rangements.\n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques.", "title": "Paris 1er - Location vide\r\n3 Fen\u00eatres avec vue d\u00e9gag\u00e9e sur la Fontaine Moli\u00e8re\r\n2 Pi\u00e8ces 40,40m\u00b2 LC + Mezzanine\r\nRefait \u00e0 neuf - Hauteur sous plafond 3,40m", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb581d65.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb58cdee.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb587892.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb586676.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb580a21.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb582f8d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb58441b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r40/photo-5dc03cb57ef2a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r40/photo-5dc03cb585703.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r40/plan-1572879558.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 40, "address": "Pyramides / Quatre-Septembre / Bourse", "energy_label": "281 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R40", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-243-paris-1er-quartier-palais-royal-grand-studio-location-meublee", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien, au 5\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur, un studio donnant sur rue, compos\u00e9 de :\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 Pi\u00e8ce principale,\r\n- 1 Cuisine \u00e9quip\u00e9e,\r\n- 1 Salle d\u2019eau avec wc", "title": "PARIS 1ER\r\nQUARTIER PALAIS-ROYAL\r\nGRAND STUDIO\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/R26/photo-5384935722993.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/R26/photo-53849357199d0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/R26/photo-538493572fd48.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/R26/photo-5384935729676.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/R26/plan-1401197433.pdf"], "external_images_count": 4, "square_meters": 25, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal", "external_id": "R26", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-525-paris-1er-a-location-vide-place-du-marche-saint-honore-grand-studio-traversant-2eme-etage-avec-ascen", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec Code - Ascenseur - Gardiennage\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de : entr\u00e9e avec placards, s\u00e9jour, cuisine, salle de bains avec water-closet - \n\r\nGrand Studio traversant - Placards et rangements - Cuisine s\u00e9par\u00e9e - Peintures neuves - Parquets stratifi\u00e9s - Carrelages - 4 fen\u00eatres en double vitrage - Chemin\u00e9e Prussienne - Vue sur Impasse - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Ballon 150 Litres.", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nPLACE DU MARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9\r\nGRAND STUDIO - TRAVERSANT\r\n2\u00e8me \u00c9TAGE AVEC ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/msh35/photo-5c362f53a807a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b996e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53baa3e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b6b03.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b7a94.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b2a62.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b89ba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/msh35/photo-5c362f53b5b38.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/msh35/plan-1547054953.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 34, "utilities": 90, "rent": 1240, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "287 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "MSH35", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-306-paris-1er-a-location-vide-rue-saint-honore-quartier-tuileries-louvre-beau-studio-calme", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 5\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur, donnant sur cour et compos\u00e9 d\u20191 pi\u00e8ce principale :\n\r\n- 1  Pi\u00e8ce principale avec une cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e et placard,\r\n- 1 Grande douche ferm\u00e9e,\r\n- 1 Cabinet de toilette.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\nRUE SAINT - HONOR\u00c9\r\nQUARTIER TUILERIES / LOUVRE\r\nBEAU STUDIO CALME", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh23/photo-5475b18d10b19.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh23/photo-5475b18d0372b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh23/photo-5475b18d194e7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh23/photo-5475b18d0c077.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh23/photo-5475b18d151d1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh23/photo-5475b18d1d3c3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh23/plan-1417001636.jpg"], "external_images_count": 6, "square_meters": 22, "address": "Palais-Royal / Tuileries / Pyramides", "external_id": "SH23", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-329-paris-1er-location-meublee-marche-saint-honore-tuileries-immeuble-xviieme-siecle-studio-a-33-m-volume", "property_type": "apartment", "description": "Un grand studio + alc\u00f4ve au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur, compos\u00e9 de :\n\r\n-\t1 Entr\u00e9e (placard), \r\n-\t1 Salon avec coin chambre en alc\u00f4ve (2 grandes fen\u00eatres sur rue),\r\n-\t1 Cuisine / Bar \u00e9quip\u00e9e,\r\n-\t1 Salle de bains / wc.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nMARCH\u00c9 SAINT-HONOR\u00c9 - TUILERIES\r\nIMMEUBLE XVII\u00e8me si\u00e8cle \r\nSTUDIO \u2013 33 m\u00b2 - VOLUME", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a997b9d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a996323.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a992793.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/s33/photo-5527e8e58bdbb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a990b97.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a999034.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s33/photo-5527e7a993d68.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/s33/plan-1428678471.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 33, "address": "Tuileries / Pyramides", "external_id": "S33", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-452-paris-1er-a-location-vide-rue-jean-jacques-rousseau-dans-bel-immeuble-xixeme-siecle-6eme-etage-et-dernier-ascenseur-a-4-pieces-a-refait-a-neuf", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Ascenseur \u2013 Gardien  \u2013 Digicode \u2013 Parties communes r\u00e9nov\u00e9es.\n\r\nAppartement au 6\u00e8me \u00e9tage (dernier \u00e9tage), compos\u00e9 de 3/4 pi\u00e8ces principales : S\u00e9jour avec cuisine ouverte, 3 chambres (dont 2 sur cour), 1 d\u00e9gagement, 1 salle d\u2019eau, water-closet ind\u00e9pendant.\n\r\nAppartement atypique enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 (jamais habit\u00e9) \u2013 R\u00e9novation contemporaine avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 \u2013 Parquets neufs \u2013 Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e \u2013 Nombreuses fen\u00eatres et velux \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Ouest (rue) et Sud (cour).", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nRUE JEAN JACQUES ROUSSEAU\r\nDANS BEL IMMEUBLE XIX\u00e8me SI\u00c8CLE\r\n6\u00c8ME \u00c9TAGE ET DERNIER + ASCENSEUR \u2013 4 PI\u00c8CES \u2013 REFAIT \u00c0 NEUF", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e885b45.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/jjr57/photo-5936c3e84722c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e888e77.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e88a243.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e88749e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e87fef6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e881f9b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57/photo-5936c3e87df9a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/jjr57/plan-1496761336.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 56, "address": "Etienne Marcel / Louvre-Rivoli", "energy_label": "320 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "JJR 57D", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-317-paris-2eme-a-location-vide-proche-square-louvois-charmant-2-pieces-sous-les-toits", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble ancien du XVIIIe, un  appartement au 6\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, d\u2019une surface de 45 m\u00b2 Loi Carrez (59 m\u00b2 au sol), 50 m\u00b2 pond\u00e9r\u00e9s compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces : \n\r\n-\t1 Entr\u00e9e,\r\n-\t1 Cuisine am\u00e9nag\u00e9e,\r\n-\t1 Salle de bains avec dressing et w.c,\r\n-\t1 Salon,\r\n-\t1 Chambre.", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION VIDE\r\nProche Square Louvois \r\nCHARMANT 2 PI\u00c8CES SOUS LES TOITS", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d398986d91f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d3989872235.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d3989884c13.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d3989869004.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d398985f839.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d3989876ebf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/c45/photo-54d398984f3da.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d3989864711.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c45/photo-54d398987b9da.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/c45/plan-1423153342.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 45, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Quatre-Septembre", "external_id": "C45", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-314-paris-1er-a-location-vide-petits-champs-immeuble-xviiieme-siecle-grand-2-pieces-a-parfait-etat", "property_type": "apartment", "description": "Un 2 Pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur donnant sur cour et compos\u00e9 de :\n\r\n- 1 Salon (2 fen\u00eatres),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatres),\r\n- 1 Cuisine am\u00e9nag\u00e9e (1 fen\u00eatre), \r\n- 1 Salle d\u2019eau,\r\n- 1 Dressing,\r\n- 1 Water-closet s\u00e9par\u00e9 avec lave-mains.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\nPETITS-CHAMPS \r\nIMMEUBLE XVIII\u00e8me Si\u00e8cle\r\nGRAND 2 PI\u00c8CES \u2013 PARFAIT \u00c9TAT", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc59/photo-54aa5f6243a28.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc59/photo-54aa5f623e230.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc59/photo-54aa5f624c38f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/pc59/photo-54aa5f623915a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1800/media/location/pc59/photo-54aa5f62483d0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc59/plan-1420451558.jpg"], "external_images_count": 5, "square_meters": 59, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Op\u00e9ra", "external_id": "PC59", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-453-paris-1er-a-location-vide-rue-jean-jacques-rousseau-dans-bel-immeuble-xixeme-siecle-6eme-etage-et-dernier-ascenseur-a-3-pieces-a-refait-a-neuf", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Ascenseur \u2013 Gardien \u2013 Digicode \u2013 Parties communes r\u00e9nov\u00e9es.\n\r\nAppartement au 6\u00e8me \u00e9tage (dernier \u00e9tage), compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : S\u00e9jour avec cuisine ouverte, 2 chambres (sur cour), 1 d\u00e9gagement, 1 salle d\u2019eau, water-closet ind\u00e9pendant.\n\r\nSurface enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e (jamais habit\u00e9) \u2013 Travaux contemporains avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 \u2013 Parquets neufs \u2013 Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e \u2013 Nombreuses fen\u00eatres et velux \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Ouest (rue) et Nord (cour).", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION VIDE\r\nRUE JEAN JACQUES ROUSSEAU\r\nDANS BEL IMMEUBLE XIX\u00e8me SI\u00c8CLE\r\n6\u00c8ME \u00c9TAGE ET DERNIER + ASCENSEUR \u2013 3 PI\u00c8CES \u2013 REFAIT \u00c0 NEUF", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d5b20.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d192b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d39b3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d29eb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d49ce.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d07d4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/jjr57g/photo-5936c872cf2df.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr57g/photo-5936c872d6bb9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/jjr57g/plan-1496762242.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 57, "address": "\u00c9tienne Marcel / Louvre-Rivoli", "energy_label": "325 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "JJR57G", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-262-paris-2eme-a-sainte-anne-location-vide-duplex-aux-4e-et-5e-etages-sejour-2-chambres", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 4\u00e8me et 5\u00e8me \u00e9tage (entr\u00e9es au choix \u00e0 chaque \u00e9tage), compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : 4\u00e8me \u00e9tage : 1 Entr\u00e9e, 1 wc, 1 Salon avec dressing, 1 Cuisine, 1 Escalier montant. 5\u00e8me \u00e9tage : 1 Entr\u00e9e, 1 wc, 1 D\u00e9gagement avec dressing, 2 Chambres, 1 Salle de Bains, 1 Escalier descendant.\r\n- 1 Cave", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 SAINTE ANNE\r\nLOCATION VIDE\r\nDUPLEX aux 4\u00e8 et 5\u00e8 \u00e9tages\r\nS\u00e9jour + 2 chambres", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e44ebe32.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e44f2d74.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e45052a1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sa73/photo-53c69e44e4a8f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e4508189.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e44ef5f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa73/photo-53c69e4501aa9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa73/plan-1405525595.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 74, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Quatre-Septembre / Op\u00e9ra", "energy_label": "369 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "2SA73", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-272-paris-1er-location-vide-louvre-a-ministere-de-la-culture-vue-degagee-a-charmant-3-pieces", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 4\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces :\r\n- 1 Salle \u00e0 manger avec placards et 1 Cuisine ouverte (2 fen\u00eatres),\r\n- 1 Salon d\u2019angle (2 fen\u00eatres)\r\n- 1 Chambre avec dressing,\r\n- 1 Salle d\u2019eau avec wc.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nLOUVRE \u2013 MINIST\u00c8RE DE LA CULTURE\r\nVUE D\u00c9GAG\u00c9E \u2013 CHARMANT 3 PI\u00c8CES", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/cpc37/photo-54057e53902d0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e53a8a70.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e539c902.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e53ac79c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e5398237.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e53a4c6a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e53b053b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/cpc37/photo-54057e53a0bb4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/cpc37/plan-1412238549.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 37, "address": "Rue Croix des Petits-Champs 75001 PARIS\r\nM\u00e9tro : Louvre / Palais-Royal / Chatelet", "energy_label": "501 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "CPC37", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-322-paris-2eme-limite-1er-a-location-vide-petits-champs-immeuble-xviiieme-beau-classique-entierement-renove-belle-reception-2-chambres-2-bains", "property_type": "apartment", "description": "Un Appartement au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur donnant sur rue et cour, compos\u00e9 de 3 PI\u00c8CES:\n\r\n- 1 Entr\u00e9e,\r\n- 1 WC s\u00e9par\u00e9,\r\n- 2 D\u00e9gagements avec de nombreux placards et rangements,\r\n- 1 Salon (2 fen\u00eatres),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre sur rue),\r\n- 1 Chambre (1 fen\u00eatre sur cour) avec salle de bains en suite (1 fen\u00eatre),\r\n- 1 Cuisine am\u00e9nag\u00e9e (1 fen\u00eatre), \r\n- 1 Salle d\u2019eau.", "title": "PARIS 2\u00c8ME / LIMITE 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\nPETITS-CHAMPS - IMMEUBLE XVIII\u00e8me\r\nBEAU CLASSIQUE ENTI\u00c8REMENT R\u00c9NOV\u00c9\r\nBELLE R\u00c9CEPTION + 2 CHAMBRES + 2 BAINS", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc28/photo-54eb57ed23f23.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed2008c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed0deba.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed12d63.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed280dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed05111.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed17a54.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed1bd37.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-54eb57ed2bf89.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc28/plan-1424709666.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 99, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Quatre-Septembre", "external_id": "PC100", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-287-paris-1er-a-location-vide-rue-saint-honore-quartier-tuileries-grand-2-pieces-ascenseur", "property_type": "apartment", "description": "Un appartement au 2\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur, donnant sur cours et compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales :\n\r\n- 1 Entr\u00e9e / d\u00e9gagement avec placard/penderie,\r\n- 1 wc s\u00e9par\u00e9,\r\n- 1 Salle de bains,\r\n- 1 Cuisine (ouverte en partie sur le s\u00e9jour),\r\n- 1 S\u00e9jour double (33,29m\u00b2),\r\n- 1 Chambre.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION VIDE\r\nRUE SAINT - HONOR\u00c9\r\nQUARTIER TUILERIES\r\nGRAND 2 PI\u00c8CES - ASCENSEUR", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh55/photo-54088d2799867.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh55/photo-54088d27a7710.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh55/photo-54088d27b664e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh55/photo-54088d275b657.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh55/photo-54088d2782955.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh55/photo-54088d27c50e4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh55/plan-1409846586.pdf"], "external_images_count": 6, "square_meters": 54, "address": "Rue Saint Honor\u00e9 75001 PARIS\r\nM\u00e9tro Tuileries / Pyramides", "external_id": "SH55", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-461-paris-7eme-a-location-vide-quartier-vaneau-grand-2-pieces-renovation-recente-et-de-qualite-2eme-etage-immeuble-ancien-cachet", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble ancien du XVIII\u00e8me si\u00e8cle avec digicode, interphone et gardien.\n\r\nLocation vide d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ce principales, entr\u00e9e, d\u00e9gagement vers petit salon, s\u00e9jour, chambre, salle de bains attenante, cuisine s\u00e9par\u00e9e, wc avec lave-mains.\n\r\nEmplacement de premier ordre proche des commerces \u2013 Tr\u00e8s belle r\u00e9novation \u2013 Mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 \u2013 Parquets Versailles \u2013 Larges fen\u00eatres en bois \u2013 Hauteur sous plafond: 3m \u2013 \r\nCuisine am\u00e9nag\u00e9e \u2013 Nombreux rangements / penderies \u2013 Porte blind\u00e9e \u2013 \r\nChauffage individuel gaz \u2013 Exposition Ouest.", "title": "PARIS 7\u00e8me \u2013 LOCATION VIDE\r\nQUARTIER VANEAU - GRAND 2 PI\u00c8CES\r\nR\u00c9NOVATION R\u00c9CENTE ET DE QUALIT\u00c9\r\n2\u00e8me \u00c9TAGE - IMMEUBLE ANCIEN - CACHET", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0b8cf4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0b7c2a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0bf40f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0bd64b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0b9d02.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0b42f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pl65/photo-595d0df0ae753.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0be5d3.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pl65/photo-595d0df0c01a6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pl65/plan-1499270659.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 64, "address": "Vaneau / Duroc / S\u00e8vres-Babylone", "energy_label": "209 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "PL65", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-242-paris-1er-location-vide-petits-champs-pres-plvictoires-et-jardin-du-palais-royal-beau-studio-de-32-m", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, un studio au 2\u00e8me \u00e9tage compos\u00e9 de :\r\n- 1 Entr\u00e9e s\u00e9par\u00e9e avec placard,\r\n- 1 Pi\u00e8ce principale avec alc\u00f4ve/coin lit,\r\n- 1 Cuisine s\u00e9par\u00e9e am\u00e9nag\u00e9e,\r\n- 1 Salle de bains avec w.c.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION VIDE\r\nPETITS-CHAMPS / Pr\u00e8s Pl.VICTOIRES\r\net JARDIN du PALAIS-ROYAL\r\nBEAU STUDIO de 32 M\u00b2", "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/PC32/photo-5384913bacdd5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/PC32/photo-5384913ba7570.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1400/media/location/PC32/photo-5384913b9f31d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/PC32/photo-5384913bb332f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/PC32/photo-5384913bb8eb0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/PC32/plan-1401196901.jpg"], "external_images_count": 5, "square_meters": 31, "address": "Rue des Petits Champs - 75001 PARIS\r\nM\u00e9tro Pyramides / Palais-Royal", "external_id": "PC32", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-441-paris-1er-tuileries-location-meublee-pied-a-terre-appartement-de-qualite-56-m-renovation-haut-de-gamme", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un bel immeuble ancien du XVIII\u00e8me si\u00e8cle avec code, interphone et gardien -\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e/salle \u00e0 manger (placards), salon/biblioth\u00e8que, chambre, salle de bains, d\u00e9gagement, cuisine et wc s\u00e9par\u00e9. \n\r\nCet appartement a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une r\u00e9novation compl\u00e8te haut de gamme - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, nombreux placards, mobilier de qualit\u00e9 - Chemin\u00e9e en service -\r\nStores ext\u00e9rieurs - fen\u00eatres double vitrage - Variateurs de lumi\u00e8re - Lou\u00e9 avec cave r\u00e9nov\u00e9e avec porte blind\u00e9e -\r\nChauffage individuel au gaz - \r\nExpositions Est/Sud/Ouest -", "title": "PARIS 1er - TUILERIES \r\nLOCATION MEUBL\u00c9E - PIED \u00c0 TERRE\r\nAPPARTEMENT DE QUALIT\u00c9 - 56 m\u00b2\r\nR\u00c9NOVATION HAUT DE GAMME", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0515fcaa.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0a202d3e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0516b8f6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/j56/photo-58b9b0515cc7b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0a208240.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0516da38.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b05166f0c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b05161f5f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b05172397.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0516fb5e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/j56/photo-58b9b0a2067af.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/j56/plan-1488564406.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 55, "address": "M\u00e9tro : Tuileries / Concorde", "energy_label": "285 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "J56", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-432-paris-1er-a-location-meublee-saint-honore-cambon-studio-sur-jolie-cour-pavee-sejour-avec-3-grandes-fenetres", "property_type": "apartment", "description": "Dans Immeuble du XIX\u00e8me si\u00e8cle enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec gardiennage, code et interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Studio au 1er \u00e9tage, donnant sur cour \u2013 Il se compose de : Entr\u00e9e (fen\u00eatre), wc s\u00e9par\u00e9 (fen\u00eatre), s\u00e9jour (3 fen\u00eatres), cuisine ouverte (fen\u00eatre), salle d\u2019eau.\n\r\nAppartement avec emplacement de premier ordre \u2013 Parquets anciens \u2013 Pi\u00e8ce principale avec 3 fen\u00eatres \u2013 Pas de vis-\u00e0-vis \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 Tr\u00e8s bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral \u2013 Chauffage et eau chaude individuels \u00e9lectrique.", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nSAINT-HONOR\u00c9 - CAMBON\r\nSTUDIO SUR JOLIE COUR PAV\u00c9E\r\nS\u00c9JOUR AVEC 3 GRANDES FEN\u00caTRES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf6062f1c8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf60639996.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf60631247.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf60632344.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf60634a94.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf606385d0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf6062e128.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/18sh24/photo-586cf6063022d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/18sh24/photo-586cf6062c96f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/18sh24/plan-1483535994.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 23, "address": "Tuileries / Concorde / Madeleine", "energy_label": "308 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "18SH24", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-433-paris-2eme-a-location-meublee-petits-champs-a-quatre-septembre-studio-calme-a-bien-distribue-a-2eme-etage-ascenseur-a-vue-sur-belle-cour-arboree", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Ascenseur \u2013 Digicode \u2013 Interphone.\n\r\nStudio au 2\u00e8me \u00e9tage, compos\u00e9 de : Entr\u00e9e, s\u00e9jour avec grands placards, Cuisine s\u00e9par\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, salle de bains avec wc.\n\r\nAppartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat \u2013 2 grandes fen\u00eatres anciennes \u2013 Vue sur belle cour arbor\u00e9e et d\u00e9gag\u00e9e \u2013 Nombreux rangements \u2013 Parquets droits anciens \u2013 Poutres \u2013 Canap\u00e9 convertible (140x190) \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e (Lave-linge, Four, Plaques induction) \u2013 Cumulus eau chaude \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Exposition Ouest.", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPETITS-CHAMPS \u2013 QUATRE-SEPTEMBRE\r\nSTUDIO CALME \u2013 BIEN DISTRIBU\u00c9\r\n\u2013 2\u00e8me \u00c9TAGE + ASCENSEUR \u2013 \r\nVUE SUR BELLE COUR ARBOR\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30ee0b3af.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30ee00b50.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30ee0c5c4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30edf341e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30edf1cd5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m18/photo-587e30ee09722.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m18/photo-587e30edf079b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m18/plan-1484664957.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 18, "address": "Quatre-Septembre / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "315 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "M18", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-612-paris-2eme-bourse-sentier-location-meublee-au-3eme-etage-avec-ascenseur-dans-hotel-particulier-studi", "property_type": "apartment", "description": "\u00c0 proximit\u00e9 de la place de la Bourse - Dans un bel h\u00f4tel particulier du XVIII\u00e8me si\u00e8cle - Immeuble standing - Parties communes en tr\u00e8s bon \u00e9tat - Digicode - Interphone - Gardien.\r\nAu 3\u00e8me et dernier \u00e9tage avec ascenseur, un appartement compos\u00e9 de : entr\u00e9e avec kitchenette \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour (1 fen\u00eatre sur cour d\u00e9gag\u00e9e), salle d\u2019eau avec water-closet. \r\nStudio calme et ensoleill\u00e9 - Peintures refaites \u00e0 neuf - Parquets droits en ch\u00eane - Mobilier neuf - Cuisine \u00e9quip\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur ; plaques 2 feux ; four micro-ondes ; lave-linge) - Fen\u00eatre PVC double-vitrage - Jolie vue  d\u00e9gag\u00e9e sur ciel et toits de Paris - Nombreux placards et rangements.\n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectriques - Exposition Est / Sud-est.", "title": "Paris 2\u00e8me - Bourse/ Sentier\r\nLocation meubl\u00e9e - Au 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur\r\nDans h\u00f4tel particulier - Studio 17,40m\u00b2 Carrez\r\nDernier \u00e9tage - Vues d\u00e9gag\u00e9e sur toits et ciel", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ea57337c0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ea5734ee6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ea5736424.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ab5e83a9e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/s17/photo-5f92ab5e826cc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ab5e878fc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ab5e863f2.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/s17/photo-5f92ab5e8500e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/s17/plan-1603463671.pdf"], "external_images_count": 8, "square_meters": 17, "utilities": 25, "rent": 825, "address": "Bourse / Sentier / Bonne Nouvelle", "energy_label": "433 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "S17", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-423-paris-2eme-a-location-meublee-sainte-anne-louvois-charmant-2-pieces-avec-cour-privative-arboree", "property_type": "apartment", "description": "Beau 2 Pi\u00e8ces sur cour privative arbor\u00e9e \u2013 Il se compose de : entr\u00e9e, salon (large porte-fen\u00eatre sur cour), cuisine, salle d\u2019eau/wc et chambre + cour privative (avec petit d\u00e9barras).\n\r\nIl est situ\u00e9 dans un bel immeuble ancien du XVIII\u00e8 si\u00e8cle avec acc\u00e8s par cour pav\u00e9e arbor\u00e9e \u2013 \r\nL\u2019Appartement est en parfait \u00e9tat : cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (lave vaisselle + lave linge), salle d\u2019eau moderne, grands placards/penderie, parquets droits en ch\u00eane, store occultant \u2013 Il donne enti\u00e8rement sur sa cour calme et sans vis-\u00e0-vis \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Orientation Sud-", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nSAINTE-ANNE / LOUVOIS\r\nCHARMANT 2 PI\u00c8CES \r\nAVEC COUR PRIVATIVE ARBOR\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d56e128.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d55477c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d55c86c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d560480.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d56693d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d56bcf6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d56402e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sa36/photo-582b51d550589.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sa36/photo-582b51d558595.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sa36/plan-1479234025.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 31, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Palais-Royal / Quatre-Septembre", "energy_label": "425 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SA36", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-488-paris-1er-location-meublee-palais-royal-saint-honore-bel-immeuble-xviiieme-traversant-4-pieces-3-cha", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un immeuble de bon\r\nstanding\u2013 Jolies parties communes - Digicode - Interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 4 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e, 2 chambres sur cour, 1 chambre sur rue, salon avec cuisine ouverte , 2 salles d\u2019eau avec 2 water-closets (dont 1 broyeur), dressing.\n\r\nAppartement Traversant sur rue et cour \u2013 Enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 - Hauteur Sous Plafond 3m20  - Parquets anciens-Moulures -   Chemin\u00e9e - Grandes fen\u00eatres en double-vitrage -  Exposition plein Sud- Chauffage individuel \u00e9lectrique -", "title": "PARIS 1er - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nPALAIS-ROYAL - SAINT-HONOR\u00c9\r\nBEL IMMEUBLE XVIII\u00e8me - TRAVERSANT\r\n4 PI\u00c8CES  - 3 CHAMBRES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913b9d58c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913ba3184.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913ba561c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913b997cc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab918a3fbe8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913ba0c83.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh104/photo-5aab913b94766.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913ba4320.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913b9e6e4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913b97413.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab913ba1fcb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh104/photo-5aab918a3a59d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh104/plan-1521193522.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 103, "address": "Pyramides / Palais-Royal / Tuileries", "energy_label": "243 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH104", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"terrace": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-487-paris-1er-a-location-meublee-musee-du-louvre-saint-honore-charmant-2-pieces-grande-terrasse-6eme-etage-en-triplex-vue-degagee-sur-paris", "property_type": "apartment", "description": "Aux derniers \u00e9tages (6e / 7e / 8e) d\u2019un immeuble ancien du XVII\u00e8me si\u00e8cle - Digicode - \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales: entr\u00e9e ouverte sur cuisine \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour, escalier int\u00e9rieur, puis chambre, salle d\u2019eau attenante, wc s\u00e9par\u00e9, d\u00e9barras, puis acc\u00e8s privatif vers la terrasse.\n\r\nNombreux placards et rangements - Cuisine et salle d'eau \u00e9quip\u00e9s - Parquets et carrelages au sol - Fen\u00eatres en double vitrage - Stores int\u00e9rieurs - Terrasse enti\u00e8rement privative - Vue d\u00e9gag\u00e9e - Toutes expositions - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique -", "title": "PARIS 1er \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nMUS\u00c9E DU LOUVRE / SAINT-HONOR\u00c9\r\nCHARMANT 2 PI\u00c8CES + GRANDE TERRASSE\r\n6\u00e8me \u00c9TAGE EN TRIPLEX - VUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR PARIS", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a872262152bd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a8722620da3d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a8722621728b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a8722620ee46.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a872262142ff.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh42/photo-5a872261f327f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a87226211844.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a87226210370.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh42/photo-5a87226212ddf.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh42/plan-1518805527.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 42, "available_date": "Mars 2018", "address": "Tuileries / Pyramides / Palais-Royal - Mus\u00e9e du Louvre", "external_id": "SH42", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-604-paris-1er-a-palais-royal-montpensier-location-meublee-charmant-studio-2671-m-entierement-repeint-et-", "property_type": "apartment", "description": "\u00c0 deux pas du Jardin du Palais-Royal et des commerces  - Dans un bel immeuble du XVII\u00e8me si\u00e8cle - Digicode - Interphone - Acc\u00e8s par la rue de Richelieu (fontaine Moli\u00e8re),  studio donnant au 1er \u00e9tage de la rue de Montpensier  - \r\nLocation meubl\u00e9e : entr\u00e9e/d\u00e9gagement, salle d\u2019eau avec wc , cuisine \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour / chambre (lit double). \r\nStudio enti\u00e8rement repeint et \u00e9quip\u00e9 : 1 grande fen\u00eatre double vitrage en ch\u00eane donnant sur la rue de Montpensier - Parquets droits en ch\u00eane (s\u00e9jour) et carrelages (pi\u00e8ces d\u2019eaux) - Cuisine \u00e9quip\u00e9e (placards, plaque 2 feux induction, \u00e9vier, r\u00e9frig\u00e9rateur, four, lave-linge)- Placards / penderie sur mesure -  Canap\u00e9 en cuir - 1 Porte blind\u00e9e - \r\nChauffage individuel \u00e9lectrique - Exposition Est.", "title": "Paris 1er \u2013 Palais-Royal / Montpensier \r\nLocation meubl\u00e9e - Charmant studio 26,71 m\u00b2 \r\nEnti\u00e8rement repeint et \u00e9quip\u00e9\r\nBel immeuble ancien  XVII\u00e8me si\u00e8cle", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r26/photo-5f4d02f587e38.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f597886.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f58d655.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d03050170b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d030505131.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d030507f9e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d0305066f4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f58eb74.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f59021f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f598c0c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f5963fb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f58beac.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-5f4d02f5919e8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r26/plan-1598630284.jpg"], "external_images_count": 13, "square_meters": 26, "address": "Palais-Royal / Pyramides / Op\u00e9ra", "energy_label": "235 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R26", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-575-paris-1er-tuileries-saint-honore-parfait-pied-a-terre-6eme-etage-ascenseur-sud-calme-refait-entierem", "property_type": "apartment", "description": "Au 6\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur d\u2019un immeuble 1930 en pierre de taille avec interphone -  Gardien \u2013 chauffage et eau chaude par immeuble.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de : entr\u00e9e / cuisine ouverte / s\u00e9jour /dressing / salle d\u2019eau avec water-closet\n\r\nEmplacement privil\u00e9gi\u00e9 au centre de Paris - Calme et ensoleill\u00e9 sur cour - 4 fen\u00eatres double-vitrage - Hauteur sous plafond 2,80m - Enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, mat\u00e9riaux de qualit\u00e9 -  Rangements -  Parquets  - Cuisine \u00e9quip\u00e9e - Lave-linge - Exposition principale Sud - Le mobilier sera fourni \u00e0 la prise d'effet.", "title": "Paris 1er - Tuileries / Saint-honor\u00e9 \r\nParfait pied \u00e0 terre\r\n6\u00e8me \u00e9tage - Ascenseur - Sud - Calme\r\nRefait enti\u00e8rement \u00e0 neuf - \u00c9quip\u00e9", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e25880333103.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e25880331ce8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e258803363a5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e2588033746f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e25880334401.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh27/photo-5e2588032ff55.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh27/photo-5e25880335370.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh27/plan-1579517966.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 26, "address": "Palais-Royal - Tuileries", "energy_label": "364 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH27", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-480-paris-1er-location-meublee-beaujolais-petits-champs-rare-etage-noble-studio-sur-rue-calme-decoration-ancienne-beaucoup-de-cachet", "property_type": "apartment", "description": "Au 2\u00e8me \u00e9tage sur rue d\u2019un ancien h\u00f4tel particulier du XVII\u00e8me si\u00e8cle - Parties communes \u00e9l\u00e9gantes - digicode - interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Studio compos\u00e9 de : entr\u00e9e, cuisine ouverte, s\u00e9jour, salle de bains + wc, mezzanine avec espace de couchage.\n\r\nBeau Studio pour les amoureux de l\u2019ancien - Emplacement de 1er ordre : Face \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du Palais-Royal, jolis ext\u00e9rieurs - 2 grandes portes-fen\u00eatres bois avec volets int\u00e9rieurs assortis - Poutres apparentes - Chemin\u00e9e d\u2019\u00e9poque - Parquets droits anciens - Tomettes - Ferronneries - D\u00e9cors en bois - Parfait \u00e9tat - Tr\u00e8s beau volume - Hsp: 3,50m - Orientation plein Sud \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique  et eau chaude (chaudi\u00e8re)", "title": "PARIS 1er - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nBEAUJOLAIS - PETITS-CHAMPS\r\nRARE - \u00c9TAGE NOBLE - STUDIO SUR RUE CALME\r\nD\u00c9CORATION ANCIENNE  - BEAUCOUP DE CACHET", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f691371.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f687e02.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc28/photo-5a58e5f676124.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f685b1d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f68d4fb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f689c6c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f698a5f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f68b9e4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc28/photo-5a58e5f693018.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc28/plan-1515775594.jpg"], "external_images_count": 9, "square_meters": 27, "address": "Palais-Royal / Bourse / Quatre-Septembre", "energy_label": "298 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "PC28", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-474-paris-1er-petits-champs-pyramides-location-meublee-residence-secondaire-4eme-etage-avec-ascenseur-tres-bel-appartement-5-pieces-3-chambres", "property_type": "apartment", "description": "Au 4\u00e8me \u00e9tage (3\u00e8me sur entresol) avec ascenseur d\u2019un bel immeuble du XVIII\u00e8me si\u00e8cle - code - interphone - belles parties communes. \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 5 pi\u00e8ces principales : entr\u00e9e avec placards, wc avec lave-mains, \r\nCuisine \u00e0 vivre, Salon, 3 Chambres en suite + Salles d\u2019eau / salles de bains - Buanderie -\n\r\nTr\u00e8s bon plan - Appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 - Inventaire sur demande - Fen\u00eatres en double-vitrage (rue) - Chemin\u00e9e - Rangements - Biblioth\u00e8que - Hsp: 2,70m - \n\r\nChauffage individuel au gaz -", "title": "PARIS 1er - PETITS-CHAMPS / PYRAMIDES\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E - R\u00c9SIDENCE SECONDAIRE\r\n4\u00c8ME \u00c9TAGE AVEC ASCENSEUR\r\nTR\u00c8S BEL APPARTEMENT - 5 PI\u00c8CES - 3 CHAMBRES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5bb787.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a058417c8c91.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5b743c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5be07e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5aaf0c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5b85ab.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5a41f0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5ba5d6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/pc114/photo-5a0583f5a1897.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5b9660.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/pc114/photo-5a0583f5bc859.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/pc114/plan-1510310960.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 113, "address": "Pyramides / Quatre-Septembre / Op\u00e9ra", "energy_label": "185 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "PC114", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"dishwasher": true, "external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-475-paris-5eme-quartier-jussieu-location-meublee-2-pieces-calme-sur-cour-ascenseur-cuisine-equipee-bon-etat", "property_type": "apartment", "description": "Au 1er \u00e9tage sur cour d\u2019un immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle - Descente d\u2019escalier - Gardien - Digicode - Ascenseur.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e,  Salle d\u2019eau, Water-closet s\u00e9par\u00e9, S\u00e9jour avec coin cuisine, chambre.\n\r\nAppartement en bon \u00e9tat - Parquets droits en ch\u00eane - Cuisine \u00e9quip\u00e9e (r\u00e9frig\u00e9rateur, hotte, lave-linge, lave-vaisselle), nombreux placards, fen\u00eatres en double-vitrage - Volet ext\u00e9rieur \u00e9lectrique (chambre) - Exposition Sud-Ouest - Jlie vue sur cour arbor\u00e9e - Hsp: 2,90m - \n\r\nChauffage individuel \u00e9lectrique -", "title": "PARIS 5\u00e8me - QUARTIER JUSSIEU\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E - 2 PI\u00c8CES - \r\nCALME SUR COUR - ASCENSEUR - \r\nCUISINE \u00c9QUIP\u00c9E - BON \u00c9TAT", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a721eea7c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a721f2813.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/fsb32/photo-5a15a721eb8dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a722015fd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a722029b7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a722006ec.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a72203b07.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a721f0dfd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/fsb32/photo-5a15a721f38df.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/fsb32/plan-1511368513.pdf"], "external_images_count": 9, "square_meters": 31, "address": "Jussieu / Cardinal Lemoine", "energy_label": "260 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "FSB32", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-230-paris-2eme-theatre-des-bouffes-parisiens-location-meublee-a-usage-secondaire-2e-etage-ascenseur-beau-studio-sur-cour-arboree", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Ascenseur \u2013 Digicode \u2013 Interphone.\n\r\nStudio au 2\u00e8me \u00e9tage, compos\u00e9 de : Entr\u00e9e sur s\u00e9jour (2 fen\u00eatres), Cuisine s\u00e9par\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, salle d\u2019eau avec wc.\n\r\nAppartement en tr\u00e8s bon \u00e9tat \u2013 2 grandes fen\u00eatres anciennes \u2013 Vue sur belle cour arbor\u00e9e et d\u00e9gag\u00e9e \u2013 Nombreux rangements \u2013 Parquets droits en ch\u00eane \u2013 Poutres apparentes \u2013 Portes-fen\u00eatres PVC double-vitrage \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e (Lave-linge, Four, Plaques induction) \u2013 Cumulus eau chaude \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Exposition Nord.", "title": "PARIS 2\u00e8me\r\nTH\u00c9\u00c2TRE DES BOUFFES PARISIENS\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E \u00c0 USAGE SECONDAIRE\r\n2\u00e8 \u00c9TAGE - ASCENSEUR\r\nBEAU STUDIO SUR COUR ARBOR\u00c9E", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc84f07.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc7e27e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc70e9b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc8c893.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc77e9c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m20/photo-539b39bc68718.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m20/photo-539b39bc887c0.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m20/plan-1493812490.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 19, "address": "M\u00e9tro : Pyramides / Quatre-Septembre / Op\u00e9ra", "energy_label": "288 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "M20", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-381-paris-2eme-a-location-meublee-choiseul-a-opera-bel-immeuble-xixeme-6eme-etage-a-ascenseur-studette-a-equipements-neufs", "property_type": "apartment", "description": "Tr\u00e8s bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle \u2013 Copropri\u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e \u2013 Large ascenseur \u2013 Gardien \u2013 Digicode \u2013 Grand calme.\r\nStudette au 6\u00e8me et dernier \u00e9tage avec ascenseur, compos\u00e9 de : 1 pi\u00e8ce principale (1 fen\u00eatre sur cour) avec 1 coin cuisine (1 jour de souffrance), 1 salle d\u2019eau/wc.\n\r\nJolie Studette enti\u00e8rement refaite \u2013 Nombreux placards + penderie \u2013 Parquets droits \u2013 Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e \u2013 Lave-linge \u2013 Calme sur cour \u2013 Chauffage collectif immeuble \u2013 Orientation Nord.", "title": "PARIS 2\u00c8ME \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nCHOISEUL \u2013 OP\u00c9RA\r\nBEL IMMEUBLE XIX\u00e8me\r\n6\u00c8ME \u00c9TAGE \u2013 ASCENSEUR\r\nSTUDETTE \u2013 \u00c9QUIPEMENTS NEUFS", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1ab887.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1b9291.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1bc2be.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1a8a23.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1a6a1e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1bf201.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1ae6d1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1a3bee.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/c12/photo-56ddafa1b73ae.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/c12/photo-56ddafa1a01dc.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/c12/plan-1457369049.pdf"], "external_images_count": 10, "square_meters": 11, "utilities": 140, "rent": 750, "address": "Quatre-Septembre / Op\u00e9ra / Chauss\u00e9e d\u2019Antin - La Fayette", "energy_label": "306 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "C12", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-470-paris-2eme-a-location-meublee-square-louvois-studio-refait-a-neuf-3eme-etage-vue-sur-fontaine-et-square-2-fenetres-double-vitrage-calme", "property_type": "apartment", "description": "Au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur d\u2019un  immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec code - Bon standing - Entr\u00e9e sur le \r\nsquare Louvois - \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Appartement compos\u00e9 de  1 pi\u00e8ce principale, entr\u00e9e, cuisine ouverte, salle d\u2019eau avec wc - \n\r\nCet appartement a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une r\u00e9novation compl\u00e8te - Meubles sur mesure - Parquet - Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e -  Nombreux placards et penderies - mobilier contemporain - Lit armoire - Porte blind\u00e9e - Fen\u00eatres en double vitrage sur square et rue calme - Exposition Nord - \n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectrique -", "title": "PARIS 2\u00e8me \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSQUARE LOUVOIS - STUDIO REFAIT \u00c0 NEUF\r\n3\u00e8me \u00c9TAGE - VUE SUR FONTAINE ET SQUARE\r\n2 FEN\u00caTRES DOUBLE-VITRAGE - CALME", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52cc54b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52c9bc5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/r26/photo-59d26b52c62a9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52c8bb8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52d453f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52cd64b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52cf42e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52d036a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52c790f.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b52ce60c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/r26/photo-59d26b670cb0b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/r26/plan-1506962302.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 25, "address": "Pyramides /  Palais \u2013Royal / Quatre-Septembre", "energy_label": "237 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "R26", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-375-paris-1er-a-location-meublee-louvre-a-vero-dodat-bel-immeuble-xixeme-5eme-et-dernier-etage-a-ascenseur-3-pieces-jolies-vues-sur-toits-et-ciel", "property_type": "apartment", "description": "Dans un tr\u00e8s bel immeuble ancien du XIX\u00e8me si\u00e8cle avec cour pav\u00e9e \u2013 Ascenseur \u2013 Gardien Digicode \u2013 Grand calme.\n\r\nAppartement au 5\u00e8me \u00e9tage, compos\u00e9 de 3 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, s\u00e9jour avec cuisine, 2 chambres (1 chambre en alc\u00f4ve), 2 salles d\u2019eau/wc + chambre de service au 6\u00e8me \u00e9tage.\n\r\nAppartement enti\u00e8rement refait \u2013 Nombreux placards \u2013 Parquets droits anciens \u2013 Cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 6 fen\u00eatres anciennes sur cour \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Plein Sud.", "title": "PARIS 1ER \u2013 LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nLOUVRE \u2013 V\u00c9RO-DODAT\r\nBEL IMMEUBLE XIX\u00e8me\r\n5\u00c8ME ET DERNIER \u00c9TAGE \u2013 ASCENSEUR\r\n3 PI\u00c8CES - JOLIES VUES SUR TOITS ET CIEL", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b0f733.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b07eb9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/jjr53/photo-56b0934b03629.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b13153.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0938968ea6.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b0b597.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b16866.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b116f7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0938963ecb.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b09a08.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b0ccab.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/jjr53/photo-56b0934b0e4c4.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/jjr53/plan-1454420571.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 53, "address": "Palais-Royal / Louvre", "energy_label": "351 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "JJR53", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-478-paris-1er-location-meublee-saint-honore-cambon-studio-sur-jolie-cour-pavee-sejour-avec-3-grandes-fenetres", "property_type": "apartment", "description": "Au 1er \u00e9tage sur cour d\u2019un immeuble XIX\u00e8me si\u00e8cle \r\nenti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 - gardiennage - code - interphone.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un Studio compos\u00e9 de : entr\u00e9e, wc  \r\ns\u00e9par\u00e9, s\u00e9jour, cuisine ouverte, salle d\u2019eau.\n\r\nAppartement avec emplacement de 1er ordre - Tr\u00e8s bon \r\n\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral - Parquets anciens - Nombreuses fen\u00eatres - \r\nSans vis-\u00e0-vis - Cuisine \u00e9quip\u00e9e - \n\r\nChauffage et eau chaude individuels \u00e9lectrique -", "title": "PARIS 1er - LOCATION MEUBL\u00c9E\r\nSAINT-HONOR\u00c9 - CAMBON\r\nSTUDIO SUR JOLIE COUR PAV\u00c9E\r\nS\u00c9JOUR AVEC 3 GRANDES FEN\u00caTRES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c3c4c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c7e76.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/sh24/photo-5a2e46b4be9a9.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c504e.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c6ef5.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c0c12.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/sh24/photo-5a2e46b4c6031.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/sh24/plan-1512982201.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 23, "address": "Tuileries / Concorde / Madeleine", "energy_label": "308 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "SH24", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-374-paris-1er-location-meublee-vue-sur-jardin-du-palais-royal-renovation-design-ultra-moderne-usage-de-residence-secondaire", "property_type": "apartment", "description": "Dans un bel immeuble du XVIII\u00e8me si\u00e8cle, un Appartement au 1er \u00e9tage (entresol), compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : volume de R\u00e9ception ouvert avec entr\u00e9e, Salle d\u2019eau, wc s\u00e9par\u00e9, S\u00e9jour (fen\u00eatres sur galerie et jardin du Palais-Royal), Cuisine (fen\u00eatre sur la rue de Montpensier), Chambre s\u00e9par\u00e9e (fen\u00eatre sur galerie et jardin du Palais-Royal).\n\r\nR\u00e9novation ultra moderne \u2013 Bel immeuble de standing en Pierre de taille - code - tapis dans l\u2019escalier \u2013  Parquet massif en ch\u00eane\u2013 Fen\u00eatres en double vitrage \u2013 Placards - Chauffage individuel \u00e9lectrique - Exposition Est/Ouest.", "title": "PARIS 1ER - LOCATION MEUBL\u00c9E \r\nVUE SUR JARDIN DU PALAIS-ROYAL \r\nR\u00c9NOVATION \u00ab DESIGN \u00bb ULTRA MODERNE \r\nUSAGE DE R\u00c9SIDENCE SECONDAIRE", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7fd990751.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2fa1f6c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f89832.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/m53/photo-56af7f2f8369d.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f93945.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f99bd7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f8c6e7.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f9da8b.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f97305.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7f2f8f653.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/m53/photo-56af7fd999577.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/m53/plan-1454342236.pdf"], "external_images_count": 11, "square_meters": 53, "address": "Palais-Royal / Pyramides", "external_id": "M53", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615"},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-319-paris-1er-palais-royal-immeuble-xviieme-siecle-location-meublee-2-pieces-avec-4-fenetres-vue-sur-thetre-du-palais-royal", "property_type": "apartment", "description": "Dans bel immeuble ancien du XVII\u00e8me si\u00e8cle, avec acc\u00e8s par charmant passage historique \u2013 Digicode, interphone, gardien.\n\r\nLocation meubl\u00e9e d'un appartement au 4\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur, compos\u00e9 de 2 pi\u00e8ces principales : Entr\u00e9e, water-closet, cuisine,  Salon (2 fen\u00eatres sur le passage), Chambre (2 fen\u00eatres sur le th\u00e9\u00e2tre) avec Salle de bains ouverte.\n\r\nTr\u00e8s lumineux et ensoleill\u00e9 (Exposition Est) \u2013 4 Grandes fen\u00eatres  \u2013 HSP : 2,60m \u2013 Sol Parquet \u2013 Chauffage individuel \u00e9lectrique \u2013 Eau chaude individuel au gaz (chaudi\u00e8re neuve).", "title": "PARIS 1ER - PALAIS-ROYAL\r\nIMMEUBLE XVII\u00e8me SI\u00c8CLE \r\nLOCATION MEUBL\u00c9E\r\n2 PI\u00c8CES AVEC 4 FEN\u00caTRES \r\nVUE SUR TH\u00c9\u0202TRE DU PALAIS-ROYAL", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd45cc82.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd45dec1.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd45a249.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd456799.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd45f26c.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd458e94.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/rm40-deja-loue/photo-586cefd454e85.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/rm40-deja-loue/plan-1483534340.pdf"], "external_images_count": 7, "square_meters": 41, "address": "M\u00e9tro : Palais-Royal  / Pyramides", "energy_label": "437 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "RM40", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true},
{"external_link": "https://www.palaisroyalimmobilier.com/offre-420-paris-1er-a-exceptionnel-saint-germain-laauxerrois-location-meublee-vue-degagee-sur-le-louvre-immeuble-xixeme-apdt-standing-appartement-4-5-pieces", "property_type": "apartment", "description": "Dans un immeuble de Standing datant du XIX\u00e8me si\u00e8cle, ascenseur et tapis dans large cage d\u2019escalier, gardien et digicode. \n\r\nLocation meubl\u00e9e d\u2019un appartement, au 5\u00e8me \u00e9tage, compos\u00e9 de 4/5 pi\u00e8ces : Entr\u00e9e avec verri\u00e8re, Salon (2 fen. /vue), Salle \u00e0 manger/petit salon (1 fen./vue), 2 chambres (3 possibles), Cuisine (2 fen./cour), Salle de bains, wc s\u00e9par\u00e9.\n\r\nQuartier Saint-Germain L\u2019auxerrois et quai de Seine - Emplacement et vue exceptionnels \u2013Charmant appartement tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8rement mansard\u00e9 avec petit rebord filant \u2013 Tr\u00e8s bon \u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral - Meubles anciens de style - Salon avec chemin\u00e9e, parquets anciens et moulures, cuisine \u00e9quip\u00e9e \u2013 Chauffage individuel au gaz - Fen\u00eatres en double-vitrage - Exposition Ouest \u2013 Sortie de service \u2013", "title": "PARIS 1ER \u2013 EXCEPTIONNEL \r\nSAINT-GERMAIN L\u2019AUXERROIS\r\nLOCATION MEUBL\u00c9E \r\nVUE D\u00c9GAG\u00c9E SUR LE LOUVRE\r\nIMMEUBLE XIX\u00e8me \u2013PDT- STANDING\r\nAPPARTEMENT 4/5 PI\u00c8CES", "furnished": true, "images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f389398.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b741567916.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f386ddd.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f388060.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f3834e8.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f384aee.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f38b63a.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f38c615.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/w:1400/media/location/ac146/photo-581b73f37fd11.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f38a681.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b7415666ae.jpg?noCache&water=pr&pos=rb", "https://www.palaisroyalimmobilier.com/h:1200/media/location/ac146/photo-581b73f385d05.jpg?noCache&water=pr&pos=rb"], "floor_plan_images": ["https://www.palaisroyalimmobilier.com/media/location/ac146/plan-1478535406.pdf"], "external_images_count": 12, "square_meters": 145, "address": "M\u00e9tro : Louvre-Rivoli / Pont-Neuf", "energy_label": "162 kWhEP/m\u00b2.an", "external_id": "AC146", "currency": "EUR", "external_source": "palaisroyalimmobilier.com", "landlord_name": "\"A1\" Palais - Royal immobilier", "landlord_phone": "0033(0).142.615.615", "elevator": true}
]